Print Number: 0
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Christmass Oratorio
Genre: cantata
Key: C
Composition Year: 1728
Incipit: treble 2/4 c4 d8 e8 |
Voice 1: g-d3, violin,  part
Voice 2: C2-c, cello, part
Voice 3: c-e3, cis
Editor: xy
Edition: Barenreiter
Partiture: no

Print Number: 1
Composer 1: Weber, Carl Maria
Title: Concerto for bassoon and orchestra op. 75
Genre: solo concerto
Key: Bes
Incipit: treble 4/4 f'2 c8. a16 f8. a16 |
Voice 1: bassoon, part; Bes1--d2
Edition: modern
Partiture: no

Print Number: 2
Composer 1: Koželuh, Antonín (1738--1814)
Title: Concerto for bassoon and orchestra
Genre: solo concerto
Key: C
Incipit: treble 4/4 c'2. d8 b8 |
Voice 1: bassoon, part; B1--c2
Voice 2: piano, reduction, part
Editor: Зверев, В.
Editor: Костлан, И.
Edition: Государственное музыкальное издательство, Москва
Partiture: no

Print Number: 3
Composer 1: Elgar, Edward
Title: Romance for bassoon and piano op. 62 (to Mr. Edwin F. James)
Key: d
Incipit: treble 4/4 gis8 a8 f'8 f,8 dis8 e8 bes'8 cis,8 |
Voice 1: bassoon, part; B1--bes1
Edition: modern
Partiture: no

Print Number: 4
Composer 1: Dvarionas, B.
Title: Thema with variations for bassoon and piano
Key: a
Incipit: bass 4/4 e8 | c'8 b8 a8 b8 c8 a8 b8 c16 b16 |
Voice 1: bassoon, part; B1--e2
Edition: modern
Partiture: no

Print Number: 5
Composer 1: Flament, Edouard
Title: Paraphrase à Schéhérazade d'aprés N. Rimsky Korsakov, for bassoon and piano
Key: b
Incipit: treble 6/8 b4. fis4. |
Voice 1: bassoon, part; C--b1
Edition: Evette & Schaeffer
Partiture: no

Print Number: 6
Composer 1: Oromszegi, Ottó
Title: Ten Modern Etudes for Bassoon
Genre: etudes
Incipit: bass 7/16  c8 d16 e16 fis16 gis16 ais16 |
Voice 1: Bes1--d2
Edition: Editio Musica Budapest
Partiture: no

Print Number: 7
Composer 1: Haydn, Joseph (1732--1809)
Composer 2: Mozart, Wolfgang Amadeus (1756--1791)
Title: Orchester Studies for bassoon, volume 1
Genre: orchester studies
Voice 1: bassoon, part
Editor: Georg Junge
Edition: Hofmeister, Leipzig
Partiture: no

Print Number: 8
Composer 1: Beethoven, Ludwig van (1770--1827)
Title: Orchester Studies for bassoon, volume 2
Genre: orchester studies
Voice 1: bassoon, part
Editor: Georg Junge
Edition: Hofmeister, Leipzig
Partiture: no

Print Number: 10
Composer 1: Donizetti, Gaetano (1797--1848)
Composer 2: Lortzing, A. (1801--1851)
Composer 3: Nicolai, O. (1810--1849)
Composer 4: Verdi, Giuseppe (1813--1901)
Title: Orchester Studies for bassoon, volume 4
Genre: orchester studies
Voice 1: bassoon, part
Editor: Georg Junge
Edition: Hofmeister, Leipzig
Partiture: no

Print Number: 11
Composer 1: Bruns, Victor
Title: Second Concerto for bassoon and orchester op. 15
Genre: solo concerto
Incipit: treble 4/4 g'8 | g16 e16 c8 cis2 |
Voice 1: piano reduction, part
Edition: Hofmeister, Leipzig
Partiture: no

Print Number: 13
Composer 1: Hlobil, Emil (1901--)
Title: Divertimento for bassoon and piano, op. 29
Key: Es
Composition Year: 1948
Incipit: treble 4/4 bes4 bes8. fes'16 bes4. r8 |
Voice 1: bassoon, part; Des--b1
Voice 2: piano, part
Edition: Státní nakladatelství, Praha
Partiture: no

Print Number: 14
Composer 1: Stolte, Siegfried (1953--)
Title: Spielmusik for bassoon and piano
Key: F
Incipit: bass 6/8 f8 r8 g8 c4. |
Voice 1: bassoon, part; C--c2
Voice 2: piano, part
Edition: Peters, Leipzig
Partiture: no

Print Number: 16
Composer 1: Morigi, Angelo
Title: Duo for oboe and bassoon
Genre: duo
Key: Bes
Incipit: treble 4/4 bes8 | f'8 d32 bes32 f'32 d32 bes'16 f16 d16 b16 g'8 f8 r16 bes,16 c16 d16 es16 f16 |
Voice 1: oboe; c1--c3
Voice 2: bassoon; D--g1
Edition: Nova Music, London
Partiture: yes

Print Number: 17
Composer 1: Bartoš, J. Z.
Title: Dvouhlasé invence for oboe and bassoon
Genre: duo
Key: g; C; d; d
Incipit: treble 3/4 a8 d,8 d'4. c8 |
Voice 1: cis, oboe; c1--d3
Voice 2: D--f1
Editor: Josef Rotter
Edition: manuscript
Partiture: yes

Print Number: 18
Composer 1: Svoboda, Tomas
Title: Unexpected Insert for 2 bassoons
Genre: duo
Composition Year: 1999
Incipit: bass 2/4 e'8 e8 d8 cis16 b16 |
Voice 1: bassoon; Bes--b1
Voice 2: bassoon; Bes1--a1
Edition: modern
Partiture: yes

Print Number: 20
Composer 1: Weissenborn, Julius
Title: Capriccio for bassoon and piano, op. 14
Key: C
Incipit: bass 3/4 r4 g'8 f8 e8 d8 | c4 g4 e'4 |
Voice 1: bassoon, part; C--a1
Voice 2: piano, part
Edition: Hofmeister, Leipzig
Partiture: no

Print Number: 21
Composer 1: Schaffrath, Christoph (1709--1763)
Title: Sonata for oboe and continuo
Key: d
Incipit: treble 4/4 a'8 | f8. e16 d16 e8 cis8 d8 a8 r8 g'8 |
Voice 1: oboe, part (last page missing, handwritten copy); d1--bes2
Voice 2: cello
Edition: Heinrichshofen, Amsterdam
Partiture: yes

Print Number: 22
Composer 1: Telemann, Georg Philip
Title: Partia 4 and 5 for treble voice and continuo (from Kleine Cammer-Music)
Key: g; e
Incipit: treble 3/4 r4 g4 es'4 | d4 fis4 g | cis,4 d8 c8 bes8 a8 |
Voice 1: treble; d1--bes2
Voice 2: continuo, numbered bass
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 23
Composer 1: Barret
Title: 2 Sonatas for oboe and continuo from Oboe Method
Key: C; G; Es
Incipit: treble 4/4 e'4. f8 g8 e8 c8 a'8 |
Voice 1: oboe; (b)c1--e3
Voice 2: continuo, bass not-numbered
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 24
Composer 1: Garnier, Joseph-François (1755--1825)
Title: 6 Sonatas for oboe and continuo
Key: C; g/G; D/d; F; A/a; e/E
Incipit: treble 3/8 e'8 e8 d8 | c8 b8 c8 |
Voice 1: oboe; c1--d3
Voice 2: continuo, bass not-numbered
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 25
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: 12 Fantasias for transverse flute without bass
Genre: solo
Key: A; a; b; Bes; C; d; D; e; E; fis; G; g
Incipit: treble 4/4 a8~a16 b16 a16 e16 a16 cis16 a16 e16 a16 b16 a16 e16 |
Voice 1: flute, part; d1--e3
Voice 2: foreword by Barthold Kuijken
Editor: Günter Hausswald
Edition: Bärenreiter
Partiture: no

Print Number: 26
Composer 1: Bach, Carl Philip Emanuel
Title: Sonata for oboe and continuo (Hoboe Solo)
Key: g
Incipit: treble 4/4 d'8 | bes'8 fis,8 g4~g8 b8 c4 |
Voice 1: oboe; d1--d3
Voice 2: continuo, bass not-numbered
Edition: manuscript
Partiture: yes

Print Number: 27
Composer 1: Castrucci, Pietro
Title: Sonata I for treble voice and continuo
Key: G
Incipit: treble 4/4 d'8 b16. a32 g8 g'8 e8 d8 r8 g16 e16 |
Voice 1: treble; d1--d3
Voice 2: continuo, numbered bass
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 28
Composer 1: Vincent, Thomas
Title: Sonata II for treble voice and continuo
Genre: oboe and continuo
Key: a
Incipit: treble 4/4 e'8 | c8 a8 a8 a8 a16 gis16 a8 r8 a8 |
Voice 1: treble; c1--c3
Voice 2: continuo, numbered bass
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 29
Composer 1: Sammartini, Giuseppe
Title: 2 Sonatas (no. 4 and 5) op. XIII for treble voice and continuo
Key: g; G
Incipit: treble 12/8 d'4. d8. g16 d16 e4. e8. g16 e8 |
Voice 1: treble; d1--b2
Voice 2: continuo, numbered bass
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 30
Composer 1: Telemann, Georg Philip
Title: Sonata for violin or oboe and continuo (from Music Meisters)
Key: g
Incipit: treble 4/4 g'4. g16 fis16 d8. g16 bes,8. d16 |
Voice 1: oboe/violin; d1--bes2
Voice 2: continuo, numbered bass
Editor: Georg Philip Telemann
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 31
Composer 1: Besozzi, Alessandro
Title: Sonata for oboe and continuo
Key: F
Incipit: treble 2/4 f16 | c'4 g4 | a8 d16 bes16 c16 a16 bes16 g16 |
Voice 1: oboe, part; d1--c3
Voice 2: continuo, realised bass
Editor: Henrik Boggild 
Edition: Musica Storica
Partiture: no

Print Number: 32
Composer 1: Vivaldi, Antonio
Title: Sonata for oboe and continuo
Genre: oboe and continuo
Key: c
Incipit: treble 4/4 r2 g'8. f16 es8 d16 c16 | b4. g8 g'8 b,16 c16 as'8 c,8 |
Voice 1: oboe; es1--c3
Voice 2: continuo, bass not-numbered
Edition: manuscript
Partiture: yes

Print Number: 33
Composer 1: Platti, Giovanni Benedetto
Title: Sonata for oboe and continuo
Genre: oboe and continuo
Key: c
Incipit: treble 4/4 g'8 | es8 b8 c16 g16 as'16 c16 c8 b8 r16 g'16 as16 bes16 |
Voice 1: d1--c3
Voice 2: continuo, bass not-numbered
Edition: manuscript
Partiture: yes

Print Number: 34
Composer 1: Telemann, Georg Philip (1681--1767)
Title: Sonata for oboe and continuo TWV41
Key: Bes
Incipit: treble 4/4 d'4~d16 es16 f16 d16 bes16 a16 a8 r4 |
Voice 1: oboe, part; f1--bes2
Edition: modern russian after Schott's (1969)
Partiture: no

Print Number: 35
Composer 1: Telemann, Georg Philip (1681--1767)
Title: Sonata for oboe and continuo (from Tafelmusik 3/5)
Key: g
Composition Year: 1733
Incipit: treble 12/8 r4 g8 d2. c4 a8 | fis4. r4 g8 c8. d16 es8 d4 c8 |
Voice 1: oboe, part; fis1--bes2
Editor: Max Seiffert
Edition: Breitkopf
Partiture: yes

Print Number: 36
Composer 1: Händel, Georg Friedrich
Title: Sonata VIII for oboe and continuo
Key: c
Incipit: treble 4/4 c'2~c4. es16 d16 |
Voice 1: oboe; d1--bes2
Voice 2: continuo, numbered bass
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 37
Composer 1: Händel, Georg Friedrich
Title: The 3 Authentic Sonatas for oboe and continuo
Key: c; Bes; F
Incipit: treble 4/4 c'2~c4. es16 d16 |
Voice 1: oboe, part; d1--bes2(c3)
Voice 2: continuo, bass, part
Edition: Nova Music, London
Partiture: yes

Print Number: 38
Composer 1: Händel, Georg Friedrich
Title: 2 Sontas for treble voice and continuo
Key: c; g
Incipit: treble 4/4 c'2~c4. es16 d16 |
Voice 1: a--d3; d1--bes2
Voice 2: continuo, realised bass (piano), part
Edition: Edition Peters
Partiture: no

Print Number: 39
Composer 1: Händel, Georg Friedrich
Title: 2 Sonatas for treble voice and continuo
Key: c; g
Incipit: treble 4/4 c'2~c4. es16 d16 |
Voice 1: c1--d3; d1--bes2
Voice 2: continuo, realised bass (piano), part
Edition: modern, russian
Partiture: no

Print Number: 41
Composer 1: Schaffrath, Christoph (1709--1763)
Title: Sonata for oboe and continuo
Key: d
Incipit: treble 4/4 a'8 | f8. e16 d16 e8 cis8 d8 a8 r8 g'8 |
Voice 1: oboe; d1--bes2
Voice 2: continuo, numbered bass
Edition: lilypond
Partiture: yes

Print Number: 42
Composer 1: Poulenc, Francis
Title: Sonata for oboe and piano
Composition Year: 1962
Incipit: treble 3/4 d''2 bes4 | es,4 fis4. r8 |
Voice 1: oboe, part; bes--e3
Voice 2: piano, part
Edition: Chester Music, London
Partiture: no

Print Number: 43
Composer 1: Andriessen, Hendrik
Title: Ballade for oboe and piano
Composition Year: 1952
Incipit: treble 4/4 c'2. b4 | b4 ais32 b32 ais32 g32 fis8 fis4. eis8 |
Voice 1: oboe, part; c1--Des3
Voice 2: piano, part
Edition: Donemus, Amsterdam
Partiture: no

Print Number: 44
Composer 1: Anonymous
Title: 24 Songs and Dances for recorder and guitar
Genre: arrangement
Incipit: treble 3/4 a16 b16 c16 d16 e4 e4 |
Voice 1: recorder
Voice 2: guitar
Editor: Miloslav Klement, Jozef Zsapka
Edition: Opus, Bratislava
Partiture: yes

Print Number: 45
Composer 1: Chauvon, F
Title: Tibiades, premiere suitte
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 46
Composer 1: Chauvon, F
Title: Tibiades, troisieme suitte
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 47
Composer 1: Telemann, Georg Philipp (1681--1767)
Title: Concerto d minor oboe + orchestra
Genre: oboe concerto
Key: d
Voice 1: oboe solo
Voice 2: piano reduction
Editor: Hermann Töttcher
Edition: Hans Sikorski
Partiture: no

Print Number: 48
Composer 1: Philidor, Anne Danican
Title: Pieces pour la flute traversiere, premiere suite
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 49
Composer 1: Philidor, Anne Danican
Title: Dixieme suite (Suites a 2 flutes traversieres seules suivies de 6 suites dessus et basses)
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 50
Composer 1: Philidor, Anne Danican
Title: Douxieme suite (Suites a 2 flutes traversieres seules suivies de 6 suites dessus et basses)
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 51
Composer 1: Hotteterre, Jacques le Romain
Title: Premiere suitte (Second livre de pieces)
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 52
Composer 1: Hotteterre
Title: Deuxieme suitte, premier livre de pieces
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 53
Composer 1: Vivaldi, Antonio
Title: Sonata c min ob continuo
Genre: oboe and continuo
Key: c
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 54
Composer 1: Platti
Title: Sonata Oboe solo (c minor)
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 55
Composer 1: Dreyer
Title: Sonata sesta (a minor)
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 56
Composer 1: Dreyer
Title: Sonata quinta (g minor)
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 57
Composer 1: Sammartini
Title: Sonata Oboe Solo B flat major
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 58
Composer 1: Castrucci
Title: Sonata I G major
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 59
Composer 1: Philidor
Title: Cinquieme Suite
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 60
Composer 1: Matthes
Title: Sonate fur die Hautbois, Eflat major
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 61
Composer 1: Matthes
Title: Sonate fur die Hautbois, C major
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 62
Composer 1: Dothel, Niccolo figlio
Title: Oboe solo g min
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 63
Composer 1: Dothel, Niccolo figlio
Title: Oboe solo g min
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 64
Composer 1: Kirnberger
Title: Oboe solo B flat major
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 65
Composer 1: Vincent
Title: Sonata VI
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 66
Composer 1: Telemann
Title: Sonata g minor
Key: g
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 67
Composer 1: Besozzi
Title: Sonata VI (C major)
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 68
Composer 1: Besozzi
Title: Sonata II (G major)
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 69
Composer 1: Purcell
Title: Air
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 70
Composer 1: Loeillet, Jean-Baptiste
Title: Sonate C major
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 71
Composer 1: Telemann
Title: Sonata c minor
Key: c
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 72
Composer 1: Chauvon F
Title: Tibiades, huitieme suitte
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 73
Composer 1: Besozzi
Title: Sonata 1 (D major)
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 74
Composer 1: Hummel
Title: Variations
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 75
Composer 1: Bigaglia, Padre Diogenio
Title: Sonata VIII
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 76
Composer 1: Babell, William
Title: Sonata III (Solos, part second)
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 77
Composer 1: Haydn
Title: Concerto
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 78
Composer 1: Händel
Title: Sonate 3 Eflat major (HWV382), 4 F major (HWV 383)
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 79
Composer 1: Schaffrath, Christoph
Title: Oboe Solo no. II VI. (d minor)
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 80
Composer 1: Mozart
Title: Concerto
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 81
Composer 1: Stolzel
Title: Concerto
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 82
Composer 1: Bach J S
Title: Cantate BWV82 Ich habe genug
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 83
Composer 1: Corelli-Barbirolli
Title: Concerto (arr.)
Genre: arrangement, oboe concerto
Key: F
Voice 2: piano reduction
Edition: Hawkes
Partiture: no

Print Number: 84
Composer 1: Handel
Title: Concerto Bflat major
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 85
Composer 1: Vileneuve
Title: Conversations
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 86
Composer 1: Telemann
Title: d'amore concerto (A major)
Key: A
Voice 2: violino 1
Voice 3: violino 2
Voice 5: violoncello & contrabasso
Editor: F. Schroeder
Edition: Ernst Eulenburg
Partiture: no

Print Number: 87
Composer 1: Purcell
Title: Abdelazer Suite (Moor's Revenge)
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 88
Composer 1: Kramář Krommer
Title: Concerto in F
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 89
Composer 1: Pla
Title: Oboe solo (c minor)
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 90
Composer 1: Loeillet
Title: Sonata G major
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 91
Composer 1: Mozart, Wolfgang Amadeus & Strauss, Richard
Title: Oboe concertos
Key: C, D
Edition: Henle Verlag, München & Hawkes & Son
Partiture: no

Print Number: 92
Composer 1: Bozza, Eugène
Title: Conte pastoral
Voice 1: oboe solo part
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 93
Composer 1: Hirao, Kishio
Title: Sonate pour Hautbois et piano
Voice 1: no solo part
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 94
Composer 1: Weber, Carl Maria
Title: Concertino for oboe and piano
Key: C
Voice 1: oboe part
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 95
Composer 1: Birtwistle, Harrison
Title: Pulse Sampler for oboe and claves
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 96
Composer 1: Frumerie, Gunnar de
Title: Concertino for oboe and orchestra op. 54 (strings, harp, percussion)
Genre: oboe concerto
Composition Year: 1960
Voice 1: oboe part
Voice 2: piano reduction score
Edition: AB Carl Gehrmans Musikförlag
Partiture: no

Print Number: 97
Composer 1: Martinu, Bohuslav
Title: Concerto pour hautbois
Voice 1: oboe part
Voice 2: piano reduction
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 98
Composer 1: Strauss, Richard
Title: Oboe concerto
Voice 1: oboe part
Voice 2: piano reduction
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 99
Composer 1: Various
Title: Duá starých majstrov pre sopránové zobcové flauty
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 100
Composer 1: Telemann
Title: Canon sonatas for soprano recorders
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 101
Composer 1: Boismortier, Joseph Bodin de
Title: Six Sonates a deux desssus pour les haubois [sic] (Vingt-neuviéme oeuvre)
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 102
Composer 1: Guillemant
Title: Duets for traversos
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 103
Composer 1: Hindemith, Paul
Title: Sonate for English horn and piano
Voice 1: English horn part
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 104
Composer 1: Saint-Saëns, Camille
Title: Sonate op. 166 pour hautbois et piano
Genre: oboe and piano
Voice 1: oboe
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 105
Composer 1: Bennett, Richard Rodney
Title: After Syrinx I for oboe and piano
Voice 1: oboe
Edition: Novello
Partiture: yes

Print Number: 106
Composer 1: Tomasi, Henri
Title: Concerto pour Hautbois et Orchestre de Chambre
Voice 1: no
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 107
Composer 1: Leclair, Jean Marie
Title: Konzert C dur für flöte oder oboe und Streichorchester
Voice 1: solo part
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 108
Composer 1: Milhaud, Darius
Title: Sonatine pour hautbois et piano
Voice 1: oboe part
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 109
Composer 1: Grovlez, Gabriel
Title: Sarabande et Allegro pour hautbois et piano
Voice 1: oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 110
Composer 1: Debussy, Claude
Title: Album of five pieces for oboe and harp
Voice 1: oboe part
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 111
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Konzert für Violine und Oboe oder zwei Violinen
Key: c
Voice 1: violine 1
Voice 2: violine 2
Voice 3: piano reduction
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 112
Composer 1: Bozza, Eugène
Title: 18 études pour hautbois
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 113
Composer 1: Ferling, W
Title: 144 Präludien und Etüden für Oboe
Genre: etudes oboe
Voice 1: Heft 1
Voice 2: Heft 2
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 114
Composer 1: Various
Title: Škola hry na sopránovou zobcovou flétnu, 1. díl
Editor: Daniel, Ladislav
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 115
Composer 1: Various
Title: Škola hry na sopránovou zobcovou flétnu, 2. díl
Editor: Daniel, Ladislav
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 116
Composer 1: Various
Title: Škola hry na sopránovou zobcovou flétnu, 3. díl
Editor: Daniel, Ladislav
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 117
Composer 1: Various
Title: Škola hry na altovou zobcovou flétnu
Genre: etudes
Editor: Klement, Miloslav
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 118
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Sonata for oboe
Genre: oboe and continuo
Key: a
Voice 1: oboe part
Editor: Bleuzet
Edition: Alfons Leduc
Partiture: no

Print Number: 119
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Sonata for oboe, Solo 5
Genre: oboe and continuo
Key: Bes
Voice 1: oboe
Edition: Essercizii musici
Partiture: no

Print Number: 120
Composer 1: Telemann
Title: Oboe solo
Genre: oboe and continuo
Key: a
Edition: Music Meisters
Partiture: yes

Print Number: 121
Composer 1: Finger, Gottfried
Title: Sonate for flauto dolce and basso continuo (1st movement)
Key: d
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 122
Composer 1: Lully, Jean Baptiste
Title: Píseň
Genre: arrangement
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 123
Composer 1: Pergolesi, Giovanni Battista
Title: Siciliano
Genre: arrangement
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 124
Composer 1: Various
Title: Flute album II (2 flutes)
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 125
Composer 1: Mozart, Wolfgang Amadeus
Title: Andante, Menuetto for 2 violins
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 126
Composer 1: Janáček, Leoš
Title: Pilky z Lašských tanců pre 2 houslí
Genre: arrangement
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 127
Composer 1: Beethoven, Ludwig van
Title: Menuet pre 2 houslí
Genre: arrangement
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 128
Composer 1: Vivaldi, Antonio
Title: Largo
Genre: arrangement
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 129
Composer 1: Ferling, W
Title: 3 duos concertants pour 2 hautbois op. 13
Voice 1: only oboe 1 part
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 130
Composer 1: Garnier
Title: Exercises for 2 oboes from school
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 131
Composer 1: Hotteterre
Title: Preludes sur tous les Tons dans differens mouvemens, et different caracteres pour la Flûte-Traversiere, la Flûte-a-bec, le Hautbois, etc.
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 132
Composer 1: Braun, Carl Anton Philipp (1788--1835)
Title: 18 Capricen für Oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 133
Composer 1: Gašparík, Robert
Title: Malá vodná báseň pre flautu a hoboj
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 134
Composer 1: Wiedemann, L
Title: Etudy č. 1--26 pre hoboj
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 135
Composer 1: Hinke
Title: Elementary method for oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 136
Composer 1: Takemitsu, Toru
Title: Entre-temps
Genre: oboe + string quartet
Voice 1: oboe
Voice 2: violin 1
Voice 3: violin 2
Voice 4: viola
Voice 5: cello
Edition: Schott
Partiture: yes

Print Number: 137
Composer 1: Holliger, Heinz
Title: Sonate, 1. Präludium
Genre: oboe solo
Edition: Schott
Partiture: yes

Print Number: 138
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Trio sonata TWV 42
Genre: triosonata
Key: c minor
Voice 1: oboe
Voice 2: viola
Voice 3: cembalo
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 139
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Sei Lob und Ehr dem höchsten Gut BWV117
Genre: kantáta
Key: G
Voice 1: oboe II, oboe d'amore II
Edition: Breitkopf & Härtel
Partiture: no

Print Number: 140
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Triosonata a minor
Genre: triosonata
Key: a
Voice 1: recorder
Voice 2: oboe
Voice 3: continuo
Editor: Willy Hess
Edition: Amadeus Verlag
Partiture: yes

Print Number: 141
Composer 1: Bach, Johann Christian
Title: Quintett in D op. 11/6
Genre: quintet for traverso, oboe, violin, viola, cello and continuo
Key: D
Voice 1: oboe
Edition: Nagels Verlag
Partiture: yes

Print Number: 142
Composer 1: Janitsch, Johann Gottlieb
Title: Quadro in F op. 6,
Genre: quartet for traverso, oboe, violin, continuo
Key: F
Voice 1: oboe
Editor: Bernhard Päuler
Edition: Amadeus Verlag
Partiture: no

Print Number: 143
Composer 1: Pivoňka Karel (1907--)
Title: Technické a rytmické studie pro fagot (Stupnice a akordy v moll)
Genre: etudes bassoon
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 144
Composer 1: Vivaldi, Antonio
Title: Concerto P129
Genre: double concerto for oboe, bassoon and strings
Key: G
Voice 1: bassoon
Voice 2: oboe
Editor: David Lasocki, R. P. Block
Edition: Musica Rara
Partiture: yes

Print Number: 145
Composer 1: Veress, Sándor
Title: Passacaglia Concertante
Genre: oboe solo and strings
Voice 1: oboe
Voice 2: instructions
Edition: Suvini Zerboni, Milano
Partiture: no

Print Number: 146
Composer 1: Bennett, Richard Rodney
Title: Concerto for oboe and strings
Genre: concerto for oboe and strings
Edition: Universal Edition
Partiture: no

Print Number: 147
Composer 1: Loeillet, John of London
Title: Sonata VI
Genre: triosonata 2 traversos and continuo
Key: e
Voice 1: traverso 1
Voice 2: traverso 2
Voice 3: continuo
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 148
Composer 1: Loeillet, John of London
Title: Sonata XII
Genre: triosonata, 2 traverso & continuo
Key: G
Voice 1: traverso 1
Voice 2: traverso 2
Voice 3: continuo
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 149
Composer 1: Loeillet, John of London
Title: Sonata VIII
Genre: triosonata, 2 traversos & continuo
Key: b
Voice 1: traverso 1
Voice 2: traverso 2
Voice 3: continuo
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 150
Composer 1: Marais, Marin
Title: Les Folies d'espagne
Genre: Variations flute, luth et viole de gambe
Key: d
Voice 1: flute
Voice 2: introduction
Editor: Jean-Claude Veilhan, Guy Robert
Edition: Alphonse Leduc
Partiture: yes

Print Number: 151
Composer 1: Longo, Alessandro
Title: Suite per Fagotto e Pianoforte op. 69
Genre: bassoon & piano
Key: Bes
Voice 1: bassoon
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 152
Composer 1: Besozzi, Paolo Girolamo
Title: Sonata per fagotto
Genre: sonata bassoon and continuo
Key: Bes
Voice 1: bassoon
Editor: William Waterhouse
Edition: Oxford University Press
Partiture: yes

Print Number: 153
Composer 1: Vivaldi, Antonio
Title: Concerto funebre RV579
Genre: multiinstrumental concerto
Key: Bb
Voice 1: oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 154
Composer 1: Vivaldi, Antonio
Title: Concerto RV576
Genre: double concerto oboe, violin, recorders, oboes, bassoon, strings
Key: g
Voice 1: oboe principale
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 155
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: 12 fantasias
Genre: bassoon solo
Editor: M
Edition: lilypond
Partiture: yes

Print Number: 156
Composer 1: Naumann, Johann Gottlieb
Title: Duett für Oboe und Fagott
Genre: duo oboe and bassoon
Key: Bb
Editor: Paul Bormann
Edition: Hans Sikorski
Partiture: yes

Print Number: 157
Composer 1: Boismortier, Joseph Bodin de
Title: Opera XXVIII
Genre: 6 Triosonatas + 2 Concertos
Voice 1: oboe 1
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 158
Composer 1: Ponchielli, Amilcare
Title: Capriccio
Genre: oboe + piano
Voice 1: oboe
Edition: Casa Ricordi
Partiture: no

Print Number: 159
Composer 1: Schumann, R
Title: 3 Пьесы op. 94
Genre: oboe and piano
Voice 1: oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 160
Composer 1: Kalliwoda, J. W.
Title: Morceau de Salon op. 228
Genre: oboe and piano
Voice 1: oboe
Edition: Nova Music
Partiture: no

Print Number: 161
Composer 1: Wolpe, Stefan
Title: Sonata for oboe and piano
Genre: sonata
Voice 1: oboe
Edition: Josef Marx
Partiture: yes

Print Number: 162
Composer 1: Lutoslawsi, Witold
Title: Epitafium/Epitaph
Genre: oboe and piano
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 163
Composer 1: Vaughan Williams, R
Title: Oboe concerto
Genre: oboe concerto
Voice 1: oboe
Edition: Oxford University Press
Partiture: no

Print Number: 164
Composer 1: Donizetti, Gaetano
Title: Concertino für Englisch Horn und Orchester
Genre: concertino
Voice 1: English horn
Editor: Raymond Meylan
Edition: Henry Litolff's Verlag, CF Peters
Partiture: no

Print Number: 165
Composer 1: Vilec, Michal
Title: Sonatína pre hoboj a klavír
Genre: sonatine
Voice 1: oboe
Edition: Slovenský hudobný fond
Partiture: yes

Print Number: 166
Composer 1: Krebs, Johann Ludwig
Title: Fantasie für Oboe und Orgel
Genre: oboe and organ
Voice 1: oboe
Edition: Breitkopf
Partiture: no

Print Number: 167
Composer 1: Luft, Johann Heinrich
Title: 12 Etüden für 2 Oboen op. 11
Genre: duo 2 oboes senza basso
Editor: Karl Steins
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 168
Composer 1: Beatles
Genre: arrangement, duo 2 treble, guitar
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 169
Composer 1: Handel, Georg Friedrich
Title: Mi palpita il cor
Genre: cantate soprano, oboe, continuo
Voice 1: oboe
Editor: Timothy Roberts
Edition: Grancino International Limited
Partiture: yes

Print Number: 170
Composer 1: Destouches, André Cardinal
Title: Pastorale et passepied
Genre: arrangement
Voice 1: oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 171
Composer 1: Quantz, Johann Joachim
Title: Trio sonata in C minor
Genre: trio sonata for flute, oboe and continuo
Key: c
Voice 1: oboe
Editor: David Lasocki, R. P. Block
Edition: Musica Rara
Partiture: yes

Print Number: 172
Composer 1: Kramář Krommer František
Title: Quartetto I & II
Genre: quartett oboe & strings
Voice 1: violin
Voice 2: oboe
Edition: Státní nakladatelství Praha
Partiture: yes

Print Number: 173
Composer 1: Various
Title: Preludes non mésurés
Genre: harpsichord solo
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 174
Composer 1: Albinoni
Title: Concertos for oboe
Genre: oboe concerto
Voice 1: oboe primo
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 175
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Weinen, Klagen, Sorgen, Zagen BWV12
Genre: cantate
Voice 1: oboe
Voice 2: oboe (tiefer Kammerton)
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 176
Composer 1: Linike, Johann Georg
Title: Sonata
Genre: Triosonate oboe, violin and continuo
Key: C
Voice 1: oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 177
Composer 1: Pfeiffer, Johann
Title: Sonata
Genre: Triosonate
Key: c
Voice 1: oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 178
Composer 1: Vivaldi, Antonio
Title: Concerto con molti strumenti RV555
Genre: multiinstrumental concerto
Key: C
Voice 1: oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 179
Composer 1: Händel, Georg Friedrich
Title: Concerto IIa HWV302a
Genre: oboe + strings
Key: Bb
Voice 1: oboe
Edition: lilypond
Partiture: no

Print Number: 180
Composer 1: Händel, Georg Friedrich
Title: Concerto IIa, HWV302a
Genre: oboe + strings
Key: Bb
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 181
Composer 1: Vivaldi, Antonio
Title: Concerto RV566
Genre: Concerto for 2 violins, recorders, oboes, bassoon, strings
Key: d
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 182
Composer 1: Fiala, Josef
Title: 2 Kvartety
Genre: oboe quartets
Voice 1: oboe
Voice 2: violin
Edition: Státní hudební vydavatelství
Partiture: no

Print Number: 183
Composer 1: Janitsch
Title: Quatuor
Genre: oboe quartets
Voice 1: oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 184
Composer 1: Krommer Kramář Franz
Title: Concertino in C op. 65
Genre: double concerto oboe and flute
Key: C
Voice 1: oboe
Edition: Musica Rara
Partiture: yes

Print Number: 185
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Quartett TWV 43G2
Genre: quartet for flute, oboe, violin and continuo
Key: G
Voice 1: oboe
Voice 2: traverso
Voice 3: violin
Voice 4: basso
Edition: Amadeus Verlag
Partiture: no

Print Number: 186
Composer 1: Rosenmüller, Johann
Title: Paduanen, Alemanden, Couranten, Balletten, Sarabanden mit drei Stimmen und Basso pro Organo
Genre: dances
Composition Year: 1645
Voice 1: cantus II
Editor: Johan Tufvesson
Edition: modernised urtext
Partiture: no

Print Number: 187
Composer 1: Hasse, Johann Adolph
Title: Trio?
Key: F
Voice 1: basson
Voice 2: oboe
Edition: manuscript
Partiture: no

Print Number: 188
Composer 1: Dutilleux, Henri
Title: Sonate pour Hautbois et Piano (incomplete)
Genre: oboe sonata
Voice 1: oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 189
Composer 1: Telemann, Georg Philip
Title: Triosonate a minor
Genre: triosonate recorder, oboe and continuo
Key: a
Voice 1: oboe
Edition: manuscript
Partiture: no

Print Number: 190
Composer 1: Fasch, Johann Friedrich
Title: Sonata FaWV N
Genre: triosonata 2 oboes, bassoon, continuo
Key: d
Voice 1: oboe 2
Voice 2: oboe 1
Voice 3: bassoon and continuo (not-numbered)
Edition: manuscript
Partiture: no

Print Number: 191
Composer 1: Telemann, Georg Philip
Title: Partita
Genre: oboe + continuo
Key: G
Voice 1: oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 192
Composer 1: Vivaldi, Antonio
Title: Concertino in sol minore per flauto, oboe e fagotto (con basso continuo ad lib.)
Genre: chamber concerto recorder, oboe, bassoon, continuo
Key: g
Voice 1: flauto
Voice 2: oboe
Voice 3: basso continuo
Voice 4: bassoon
Editor: Rotter
Edition: manuscript
Partiture: no

Print Number: 193
Composer 1: Quantz, Johann Joachim
Title: Sonata
Genre: triosonata recorder, oboe & continuo
Key: c
Voice 1: oboe
Edition: manuscript
Partiture: yes

Print Number: 194
Composer 1: Galuppi, Baldassare
Title: Sonata
Genre: triosonate traverso, oboe & continuo
Key: G
Edition: Bärenreiter
Partiture: yes

Print Number: 195
Composer 1: Galuppi, Baldassare
Title: Sonata
Genre: triosonate traverso, oboe & continuo
Key: G
Voice 1: oboe
Edition: manuscript
Partiture: no

Print Number: 196
Composer 1: Telemann, Georg Philip
Title: Sonata
Genre: triosonate oboe, violin & continuo TWV42
Key: g
Voice 1: oboe
Voice 2: violin
Edition: manuscript
Partiture: no

Print Number: 197
Composer 1: Zelenka, Jan Dismas
Title: Te Deum laudamus a 2 Cori (ZWV 146)
Genre: solo, orchestra, choir
Key: D
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Voice 3: trumpet & timpani parts partiture
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 198
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Triosonate (Essercizii Musici) TWV42
Genre: triosonate for traverso, oboe and continuo
Key: d
Voice 1: oboe
Voice 3: basso
Editor: Bernhard Päuler, Christine Gevert
Edition: Amadeus Verlag
Partiture: yes

Print Number: 199
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Trio XI (Essercizii Musici, TWV42
Genre: triosonate for traverso, oboe and continuo
Key: d
Voice 1: oboe
Voice 2: continuo (numbered)
Edition: Essercizii Musici
Partiture: no

Print Number: 200
Composer 1: Fasch, Johann Friedrich
Title: Sonata FaWV N
Genre: quartet for recorder, oboe, violin and continuo
Key: Bes
Voice 1: recorder
Voice 2: violin
Voice 3: oboe
Edition: Hortus musicus, Bärenreiter
Partiture: yes

Print Number: 201
Composer 1: Fasch, Johann Friedrich
Title: Sonata FaWV N
Genre: quartet for recorder, oboe, violin and continuo
Key: Bes
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 202
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Triosonate für Flöte, Oboe und Basso continuo (TWV42
Genre: triosonate for traverso, oboe and continuo
Key: e
Voice 1: oboe
Voice 2: traverso
Voice 3: basso
Editor: Brit Reipsch
Edition: Breitkopf & Härtel
Partiture: yes

Print Number: 203
Composer 1: Fux, J. J.
Title: Sinfonia per Flauto, Hautbois e Basso
Genre: triosonate for recorder, oboe and continuo
Key: F
Voice 1: oboe
Voice 2: flauto (recorder)
Edition: baroquemusic.it
Partiture: yes

Print Number: 204
Composer 1: Berwald, Franz
Title: Konzerstück für fagott und Orchester, opus 2
Genre: bassoon and orchestra
Voice 1: bassoon principale
Edition: Bärenreiter
Partiture: no

Print Number: 205
Composer 1: Dutilleux, Henri
Title: Sarabande et cortége
Genre: bassoon and piano
Voice 1: bassoon
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 206
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Herr, gehe nicht ins Gericht mit deinem Knecht (BWV105, zum 9. Sonntag nach Trinitatis)
Genre: cantate
Key: c
Voice 1: oboe 1
Editor: Markus Müller
Edition: 2014
Partiture: yes

Print Number: 207
Composer 1: Reinecke, Carl
Title: Trio für pianoforte, oboe und horn, op. 188
Genre: trio for oboe, horn, piano
Voice 1: oboe
Edition: Breitkopf & Härtel
Partiture: yes

Print Number: 208
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Triosonate für Alt-Blockflöte, Oboe und Basso continuo
Genre: triosonate for recorder, oboe and continuo
Key: e
Voice 1: oboe
Voice 2: flauto dolce
Edition: Bärenreiter Verlag, Hortus musicus
Partiture: no

Print Number: 209
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Sonate C dur (Metodische Sonaten)
Genre: treble and continuo
Key: C
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 210
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Trio Sonate für Blockflöte, Violine und Basso continuo
Genre: triosonate for recorder, violin and continuo
Key: C
Voice 1: recorder
Voice 2: violin
Voice 3: cello
Edition: Breitkopf & Härtel
Partiture: no

Print Number: 211
Composer 1: Witt, Christian Friedrich
Title: Suite
Genre: quartet 2 trebles, tenor and bass
Key: C
Edition: kantoreiarchiv.de
Partiture: yes

Print Number: 212
Composer 1: Anonym
Title: Air des hautbois
Genre: dances, 4 voices, oboe band
Key: C
Edition: manuscript
Partiture: yes

Print Number: 213
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Air
Voice 1: violin 1
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 214
Composer 1: Ronnes, Robert
Title: Dragon's Teeth
Genre: bassoon and timpani
Edition: Robert Ronnes
Partiture: yes

Print Number: 215
Composer 1: Jolivet, André
Title: Sonatine
Genre: duo oboe and bassoon
Edition: Breitkopf & Härtel
Partiture: yes

Print Number: 216
Composer 1: Villa-Lobos, Hector
Title: Duo pour hautbois et basson
Genre: duo oboe and bassoon
Composition Year: 1957
Edition: Max Eschig
Partiture: yes

Print Number: 217
Composer 1: Platti, Giovanni Benedetto
Title: Sonata a Oboe, Violoncello, e Basso
Genre: triosonate oboe, cello and continuo
Key: g
Voice 1: oboe
Voice 2: cello
Voice 3: continuo
Edition: partitur.de
Partiture: yes

Print Number: 218
Title: 40 lecons faciles et progressives avec un accompagnement de basse
Genre: etudes
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 219
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Magnificat BWV243
Genre: solo, orchestra, choir
Key: D
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 220
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: St Mathew's passion BWV244
Genre: solo, orchestra, choir
Voice 1: oboe 1 orchestra 1
Voice 2: oboe 2 orchestra 1
Voice 3: oboe 1 orchestra 2
Voice 4: oboe 2 orchestra 2
Voice 5: text
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 221
Composer 1: Janitsch, Johann Gottlieb
Title: Quadro
Genre: quartet for traverso, oboe, violin and continuo
Key: G
Voice 1: oboe
Editor: Bernhard Päuler, Klaus Hofmann
Edition: Amadeus Verlag
Partiture: yes

Print Number: 222
Composer 1: Pla
Title: Trio
Genre: trio oboe, violin, cello
Key: d
Voice 1: oboe
Edition: manuscript
Partiture: no

Print Number: 223
Composer 1: Fasch, Johann Friedrich
Title: Sonata FaWVN
Genre: quartet for two oboes, bassoon and continuo
Key: g
Editor: Gil Garty
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 224
Composer 1: Fasch, Johann Friedrich
Title: Sonata FaWVN
Genre: quartet for two oboes, bassoon and continuo
Key: g
Voice 1: oboe primo
Edition: manuscript
Partiture: yes

Print Number: 225
Composer 1: Albinoni, Tomaso
Title: Concerto a Cinque op. 9 no.9
Genre: double concerto 2 oboes and strings
Key: C
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Editor: Franz Giegling
Edition: Musica Rara
Partiture: no

Print Number: 226
Composer 1: Bach, Johann Christian
Title: Quintett op. 22 no. 1
Genre: quintet for traverso, oboe, violin, cello, continuo
Key: D
Voice 1: oboe
Edition: Amadeus Verlag
Partiture: no

Print Number: 227
Composer 1: Villa-Lobos, Hector
Title: Sextuor Mystique
Genre: sextet for flute, oboe, saxophone, guitare, celeste and harp
Composition Year: 1917
Voice 1: oboe
Voice 2: celesta
Edition: Max Eschig
Partiture: yes

Print Number: 228
Composer 1: Martinu, Bohuslav
Title: Quatuor
Genre: quartet for oboe, violin, cello and piano
Composition Year: 1947
Voice 1: oboe
Voice 2: violin
Voice 3: cello
Edition: Max Eschig
Partiture: yes

Print Number: 229
Composer 1: Britten, Benjamin
Title: Phantasy
Genre: oboe quartet
Voice 1: oboe
Edition: Hawkes & Sons
Partiture: yes

Print Number: 230
Composer 1: Tandler, J
Title: Malá suita
Genre: woodwind quintet
Voice 1: oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 231
Composer 1: Vivaldi, Antonio
Title: Concerto RV548
Genre: double concerto oboe, violin and strings
Key: Bes
Voice 1: oboe
Voice 2: double bass
Edition: lilypond
Partiture: no

Print Number: 232
Composer 1: Sooky, Roman
Title: Addam's family variations
Genre: woodwind quintett
Voice 1: oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 233
Composer 1: Polónyi, Mário
Title: Tereza variations
Genre: woodwind quintett
Voice 1: oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 234
Composer 1: Grolmus, Marko
Title: Kvintet
Genre: woodwind quintett
Voice 1: oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 235
Composer 1: Rossini, Gioacchino
Title: Predohra k opere Barbier zo Sevilly
Genre: arrangement, woodwind quintett
Voice 1: oboe
Voice 2: clarinet
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 236
Composer 1: Reicha, Anton
Title: Bläserquintett Es Dur op. 88 no. 2
Genre: woodwind quintett
Voice 1: oboe
Editor: Günther Weigelt
Edition: Leuckart, Leipzig
Partiture: no

Print Number: 237
Composer 1: Rogala, U
Title: Audi
Genre: oboe, percussion, violin, cello
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 238
Composer 1: Pepusch, Johann Christoph
Title: Concerto op 8 no 2
Genre: 2 traversos, 2 oboes and continuo
Key: G
Voice 1: oboe 1
Editor: David Lasocki
Edition: Musica Rara
Partiture: no

Print Number: 239
Composer 1: Mancini, Francesco
Title: Quanto dolce e quell'ardore
Genre: cantate for soprano, oboe and continuo
Key: G
Edition: manuscript
Partiture: yes

Print Number: 240
Composer 1: Nishimura, Akira
Title: Madoromi II
Genre: trio oboe and two clarinets
Edition: Zen-On Music
Partiture: yes

Print Number: 241
Composer 1: Händel, Georg Friedrich
Title: Suite III HWV350 (Water music)
Genre: dances, 4 voices
Key: G
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 242
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Ich habe genug, BWV82
Genre: cantate for bass, oboe, strings, continuo
Voice 1: oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 243
Composer 1: Händel, Georg Friedrich
Title: Mi palpita il cor (incomplete)
Genre: cantate for soprano, oboe, continuo
Key: G
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 244
Composer 1: Händel, Georg Friedrich
Title: Sonata IV op. 2 HWV389
Genre: triosonata traverso, violin, continuo
Key: F
Voice 1: traverso
Voice 2: violin
Voice 3: cimbalo
Edition: facsimile
Partiture: no

Print Number: 245
Composer 1: Böddecker, Phillipe Friedrich
Title: Sonata sopra La Monica
Genre: bassoon and continuo
Key: g
Composition Year: 1651
Voice 1: bassoon
Editor: Hans Mons
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 246
Composer 1: Yokoyama, Shin Itchiro
Title: Divertissement pour basson seul
Genre: solo bassoon
Composition Year: 2003
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 247
Composer 1: Sauguet, Henri
Title: Barcarolle
Genre: bassoon and harp (piano)
Key: G
Voice 1: bassoon
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 248
Composer 1: Jacob, Gordon
Title: Partita for solo bassoon
Genre: solo bassoon
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 249
Composer 1: Bartók, Béla
Title: Három Csíkmegyei népdal
Genre: oboe and piano
Voice 1: oboe
Editor: Tibor Szeszler
Edition: Editio Musica
Partiture: no

Print Number: 250
Composer 1: Bodorová, Sylvie
Title: Magikon
Genre: oboe and piano
Composition Year: 1987
Voice 1: oboe
Edition: Supraphon, Praha
Partiture: no

Print Number: 251
Composer 1: Head, Michael
Title: Siciliana for oboe and harpsichord
Genre: oboe and piano
Voice 1: oboe
Editor: Evelyn Barbirolli
Edition: June Emerson, Ampleforth Yorks
Partiture: no

Print Number: 252
Composer 1: Dorati, Antal
Title: Duo concertante
Genre: oboe and piano
Composition Year: 1983
Edition: Boosey & Hawkes
Partiture: yes

Print Number: 253
Composer 1: Abramova
Title: Tanec
Genre: oboe and piano
Key: d
Voice 1: oboe
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 254
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Contrapunctus 14 & 15 (Kunst der Fuge)
Genre: 2 voice
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 255
Composer 1: Ganz, Moritz
Title: 6 pieces faciles en forme de romances
Genre: bassoon and piano
Voice 1: bassoon
Edition: Schott
Partiture: no

Print Number: 256
Composer 1: Vivaldi, Antonio
Title: Concerto B flat P401 La notte
Genre: bassoon concerto
Key: Bes
Voice 1: bassoon
Voice 2: violin 1
Edition: Musica Rara
Partiture: no

Print Number: 257
Composer 1: Kirnberger, Johann Philipp
Title: Sonate für die Oboe
Genre: oboe and continuo
Key: Bes
Editor: Tim Willis
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 258
Composer 1: Kirnberger, Johann Philipp
Title: Sonate
Genre: oboe and continuo
Key: Bes
Edition: Vermischte Musikalien
Partiture: yes

Print Number: 259
Composer 1: Freytag, Johann Heinrich
Title: Sonate XIX (B-Bc 15115)
Genre: oboe and continuo
Key: Bes
Editor: Tim Willis
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 260
Composer 1: Vivali, Antonio
Title: Concerto per fagotto RV484
Genre: bassoon concerto
Key: e
Voice 1: bassoon
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 261
Composer 1: Neretin, M, Zakopets, M
Title: cadences for Mozart Concerto
Genre: cadence
Voice 1: oboe
Edition: Winter
Partiture: no

Print Number: 262
Composer 1: Bozza, Eugene
Title: Fantaisie pastorale op. 37
Genre: oboe and piano
Voice 1: oboe
Edition: Alphonse Leduc
Partiture: yes

Print Number: 263
Composer 1: Schumann, Robert
Title: 3 Romanzen op. 94
Genre: oboe and piano
Voice 1: oboe
Edition: Peters
Partiture: no

Print Number: 264
Composer 1: Gaubert, Philippe
Title: Intermede champetre
Genre: oboe and piano
Voice 1: oboe
Edition: Alphonse Leduc
Partiture: no

Print Number: 265
Composer 1: Shinohara, Makoto
Title: Obsession
Genre: oboe and piano
Voice 1: oboe
Edition: Alphonse Leduc
Partiture: no

Print Number: 266
Composer 1: Cimarosa, Domenico
Title: Concerto for oboe and strings
Genre: oboe concerto
Voice 1: oboe
Voice 2: piano reduction
Editor: Arthur Benjamin
Edition: Hawkes & Son
Partiture: no

Print Number: 267
Composer 1: Various
Title: Studien zum Spielen Neuer Musik
Genre: etudes
Voice 1: Anhang
Voice 2: Appendix
Voice 3: Appendice
Editor: Heinz Holliger
Edition: Breitkopf & Härtel
Partiture: no

Print Number: 268
Composer 1: Andriessen, Louis
Title: To Pauline O
Genre: oboe solo
Edition: Boosey & Hawkes
Partiture: no

Print Number: 269
Composer 1: Pauer, Jiří
Title: Pastorely
Genre: oboe solo
Composition Year: 1976
Edition: manuscript
Partiture: no

Print Number: 270
Composer 1: Tomasi, Henri
Title: Évocations
Genre: oboe solo
Edition: Alphonse Leduc
Partiture: no

Print Number: 271
Composer 1: Carter, Elliott
Title: Inner Song oboe solo from Trilogy
Genre: oboe solo
Composition Year: 1992
Editor: Heinz Holliger
Edition: Hendon Music, Boosey & Hawkes
Partiture: no

Print Number: 272
Composer 1: Nishimura, Akira
Title: Karura
Genre: oboe solo
Edition: Zen-On Music
Partiture: no

Print Number: 273
Composer 1: Mochizuki, Misato
Title: Au bleu bois
Genre: oboe solo
Composition Year: 1998
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 274
Composer 1: Britten, Benjamin
Title: Six Metamorphoses after Ovid op. 49
Genre: oboe solo
Edition: Boosey & Hawkes
Partiture: no

Print Number: 275
Composer 1: Harvey, Jonathan
Title: Ricercare una melodia
Genre: oboe and tape-delay system
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 276
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Sonata a Flauto, Hautbois e Cembalo
Genre: triosonate for recorder, oboe and continuo
Key: e
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 277
Composer 1: Fasch, Johann Friedrich
Title: Sonata FaWVN
Genre: quartett for recorder, oboe, violin and continuo
Key: Bes
Voice 1: oboe
Edition: manuscript
Partiture: no

Print Number: 278
Composer 1: Vivaldi, Antonio
Title: Concerto for recorder, oboe, bassoon and continuo P402
Genre: chamber concerto for recorder, oboe, bassoon and continuo
Key: g
Voice 1: oboe
Editor: David Lasocki
Edition: Musica Rara
Partiture: yes

Print Number: 279
Composer 1: Vivaldi, Antonio
Title: Concerto no. 4 RV103
Genre: chamber concerto for recorder, oboe, bassoon and continuo
Key: g
Voice 1: continuo
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 280
Composer 1: Pilss, Karl
Title: Sonatine für Oboe und Gitarre
Genre: oboe and guitar
Key: A
Composition Year: 1942
Voice 1: oboe
Editor: Karl Scheit
Edition: Doblinger, Wien
Partiture: yes

Print Number: 281
Composer 1: Vivaldi, Antonio
Title: Concerto in la minore
Genre: oboe concerto
Key: a
Voice 1: oboe
Edition: Editio Musica, Budapest
Partiture: no

Print Number: 282
Composer 1: Mozart, Wolfgang Amadeus
Title: Concert C major
Genre: oboe concerto
Key: C
Voice 1: oboe
Editor: Slabinskoj, L.
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 283
Composer 1: Zelenka, Jan Dismas
Title: Sonata no 3
Genre: quartet for 2 oboes, bassoon and continuo
Key: Bes
Voice 1: Violin or Oboe 1
Voice 2: Oboe 2
Voice 3: Bassoon
Editor: M. Messiter
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 284
Title: Stänchen
Genre: arrangement, oboe and guitar
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 285
Composer 1: Fibich, Zdeněk
Title: Poem
Genre: arrangement, violin and piano
Key: C
Editor: V. Brož
Edition: Státní nakladatelství
Partiture: yes

Print Number: 286
Composer 1: Clérambault
Title: Le Soleil vainquer des Nuages
Genre: cantate for soprano, traverso, oboe, violin and continuo
Key: D
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 287
Composer 1: Britten, Benjamin
Title: 6 Metamorphoses op. 49
Genre: oboe solo
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 288
Composer 1: Rakov, Nikolai
Title: Sonata
Genre: oboe and piano
Key: F
Composition Year: 1951
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 289
Composer 1: Händel, Georg Friedrich
Title: Sonata in c minor op. 1, no. 8
Genre: oboe and continuo
Key: c
Voice 1: oboe
Voice 2: continuo
Editor: Robert Bloom, Sara Lambert Bloom
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 290
Composer 1: Händel, Georg Friedrich
Title: Sonata VI
Genre: oboe and continuo
Key: g
Composition Year: 1724
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 291
Composer 1: Händel, Georg Friedrich
Title: Sonata VI HWV364
Genre: oboe and continuo
Key: g
Composition Year: 1724
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 292
Composer 1: Händel, Georg Friedrich
Title: Sonata pour l'hautbois solo
Genre: oboe and continuo
Key: Bes
Edition: manuscript
Partiture: yes

Print Number: 293
Composer 1: Händel, Georg Friedrich
Title: Gigue
Genre: arrangement, oboe and piano
Key: a
Voice 1: oboe
Edition: M. Ivanov
Partiture: no

Print Number: 294
Composer 1: Skriabin, A.
Title: Ekcpromt v forme mazurki, op. 2 no. 3
Genre: arrangement, oboe and piano
Key: C
Voice 1: oboe
Editor: A. Slavinskoj
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 295
Composer 1: Skriabin, A.
Title: Etude op. 42 no. 4
Genre: arrangement, oboe and piano
Key: d
Voice 1: oboe
Editor: Slavinskoj, L.
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 296
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Ouverture C dur
Genre: 2 oboes, bassoon and strings
Key: C
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Editor: Friedrich Noack
Edition: Bärenreiter
Partiture: no

Print Number: 297
Composer 1: Bozza, Eugene
Title: Berceuse
Genre: flute or oboe and piano
Key: g
Voice 1: flute or oboe
Edition: Alphonse Leduc
Partiture: no

Print Number: 298
Composer 1: Kopylov, A.
Title: Menuet
Genre: oboe and guitar
Key: G
Voice 1: oboe
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 299
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Siciliano
Genre: arrangement, oboe and piano
Key: A
Voice 1: oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 300
Composer 1: Vivaldi, Antonio
Title: Concerto in Do maggiore Fanna VII. no. 3
Genre: double concerto for 2 oboes and strings
Key: C
Voice 1: oboe 1 & 2
Editor: Oliver Nagy
Edition: Editio Musica, Budapest
Partiture: no

Print Number: 301
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Sonate, aus Der getreue Music-Meister
Genre: bassoon and continuo
Key: f
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 302
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Sonate
Genre: triosonate for recorder, violin and continuo
Key: F
Voice 1: violin
Editor: Mönkemeyer
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 303
Composer 1: Janitsch, Johann Gottlieb
Title: Quadro
Genre: quartett for oboe, violin, viola, continuo
Key: g
Voice 1: oboe
Editor: Christine Gevert
Edition: Amadeus Verlag
Partiture: yes

Print Number: 304
Composer 1: Zelenka, Jan Dismas
Title: Arie anděla z opery Svatý Václav
Genre: arrangement, soprano, oboe and piano
Key: d
Composition Year: 1723
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 305
Composer 1: Bach, Johann Christian
Title: Six Quintetto op. 11
Genre: quintett for traverso, oboe, violin, viola and continuo
Voice 1: oboe
Edition: Hummel
Partiture: no

Print Number: 306
Composer 1: Albinoni, Tomaso
Title: Concerto a 5, op. 9 no. 8
Genre: oboe concerto
Key: g
Voice 1: oboe
Editor: Franz Giegling
Edition: Musica Rara
Partiture: no

Print Number: 307
Composer 1: Alojnikaj
Title: Romanca
Genre: oboe and piano
Key: C
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 308
Composer 1: Vivaldi, Antonio
Title: Trio sonata Lund
Genre: triosonate 2 oboes, continuo
Key: g
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Editor: David Lasocki, R. P. Block
Edition: Musica Rara
Partiture: yes

Print Number: 309
Composer 1: Widerkehr, J. C. M.
Title: Duo Sonata
Genre: oboe and piano
Key: G
Voice 1: oboe
Editor: James Brown
Edition: Musica Rara
Partiture: yes

Print Number: 310
Composer 1: Lebrun, Ludwig August
Title: Concerto no. 4
Genre: oboe concerto
Key: C
Voice 1: oboe solo
Editor: Walter Lebermann
Edition: Simrock, Hamburg
Partiture: no

Print Number: 311
Composer 1: Babell, William
Title: Sonata I (Book 1)
Genre: oboe and continuo
Key: Bes
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 312
Composer 1: Babell, William
Title: Sonata II (Book 1)
Genre: oboe and continuo
Key: c
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 313
Composer 1: Babell, William
Title: Sonata III (Book 1)
Genre: oboe and continuo
Key: f
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 314
Composer 1: Mozart, Wolfgang Amadeus
Title: Quartet K370
Genre: oboe quartett
Key: F
Voice 1: oboe
Edition: Breitkopf & Härtel
Partiture: yes

Print Number: 315
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Sonata I (Sonate Metodische, op. 13)
Genre: oboe and continuo
Key: g
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 316
Composer 1: Loeillet, Jean Baptiste
Title: Sonata op. II/6
Genre: triosonate recorder, oboe and continuo
Key: c
Voice 1: oboe
Edition: Hortus musicus, Bärenreiter
Partiture: yes

Print Number: 317
Composer 1: Debussy, Claude
Title: Le boite a joujoux
Genre: orchestra
Voice 1: bassoon 1 & 2
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 318
Composer 1: Dornel, Antoine
Title: Sonate en Trio op. 3/3
Genre: triosonate for 2 flutes and continuo
Key: b
Voice 1: flauto II
Voice 2: flauto I
Voice 3: Basso continuo
Edition: Hinnenthal Verlag
Partiture: yes

Print Number: 319
Composer 1: Kleinknecht
Title: Sonata
Genre: triosonate traverso, oboe or violin and continuo
Key: c
Voice 1: oboe or violin
Edition: manuscript
Partiture: no

Print Number: 320
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Inventio II
Genre: harpsichord
Key: d
Edition: facsiile
Partiture: no

Print Number: 321
Composer 1: Poulenc, Francis
Title: Polka
Genre: piano
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 322
Composer 1: Händel, Georg Friedrich
Title: Sonate B-dur
Genre: triosonate oboe, violin and continuo
Key: Bes
Voice 1: oboe
Edition: Hortus musicus, Bärenreiter
Partiture: no

Print Number: 323
Composer 1: Händel, Georg Friedrich
Title: Sonata II.
Genre: triosonate 2 oboes and continuo
Key: d
Edition: HW
Partiture: yes

Print Number: 324
Composer 1: Stravinsky, Igor
Title: The Rite of Spring, premiere partie
Voice 1: bassoon 1 (incomplete)
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 325
Composer 1: Lebrun
Title: Concerto III
Genre: oboe concerto
Key: F
Voice 1: oboe obligato
Edition: facsimile
Partiture: no

Print Number: 326
Composer 1: Couperin, François
Title: Septiéme Concert
Genre: treble and continuo
Key: g
Editor: David Lasocki
Edition: Muscia Rara
Partiture: yes

Print Number: 327
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Triosonate 42
Genre: trisonate recorder, oboe and continuo
Key: F
Voice 1: continuo
Voice 2: flauto dolce
Voice 3: oboe
Editor: Hugo Ruf
Edition: Musikverlag
Partiture: no

Print Number: 328
Composer 1: Linike, Johann Georg
Title: Sonata a 3 voci D-Dl Mus.2376-Q-3
Genre: triosonate recorder, oboe and continuo
Key: a
Voice 1: recorder
Voice 2: oboe
Edition: manuscript
Partiture: no

Print Number: 329
Composer 1: Roman, Johan Helmich
Title: Triosonata in g
Genre: triosonate for 2 oboes and continuo
Key: g
Voice 1: oboe 1
Editor: Christian Mondrup
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 330
Composer 1: Marcello, Benedetto
Title: Six Sonatas for cello and continuo
Genre: cello and continuo
Voice 1: cello
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 331
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Sonate
Genre: triosonate for recorder, oboe and continuo
Key: c
Voice 2: oboe
Voice 3: cello
Editor: Waldemar Woehl
Edition: Peters
Partiture: yes

Print Number: 332
Composer 1: Salonen, Esa-Pekka
Title: Second meeting
Genre: oboe and piano
Edition: Chester Music
Partiture: yes

Print Number: 333
Composer 1: Saint-Saens, Camille
Title: Sonate op. 168
Genre: bassoon and piano
Voice 1: bassoon
Editor: Reiner Zimmermann
Edition: Peters
Partiture: no

Print Number: 334
Composer 1: Loeillet, Jean Baptiste
Title: Sonatas for Variety of Instruments
Genre: triosonates for recorder, oboe and continuo
Voice 2: oboe
Voice 3: continuo
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 335
Composer 1: Brod, Henri
Title: Trio op. 5
Genre: trio for oboe, bassoon and piano
Key: Bes
Voice 1: oboe
Voice 2: bassoon
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 336
Composer 1: Braun, Günter
Title: Sonatine für Oboe (oder Flöte) und Gitarre
Genre: oboe and guitar
Key: E
Voice 1: oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 337
Composer 1: Dubovský, Milan
Title: Song per oboe a piano (IV. časť z orchestrálnej Dancing Suite)
Genre: oboe and piano
Edition: manuscript
Partiture: yes

Print Number: 338
Composer 1: Mitscha, Adam
Title: Sonatina for oboe and piano
Genre: oboe and piano
Voice 1: oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 339
Composer 1: Kořínek, Miloslav
Title: Dve skladby
Genre: oboe and piano
Voice 1: oboe
Edition: Slovenský hudobný ond
Partiture: no

Print Number: 340
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Ein Herz, das seinen Jesum lebend weiss (no. 134, BWV134) am dritten Ostertag
Genre: cantate
Voice 2: oboe 2
Edition: Breitkopf & Härtel
Partiture: yes

Print Number: 341
Composer 1: Various
Title: Klavírní doprovody ke Škole pro nejmladší hobojisty od M. Hoška (sešit 3)
Genre: oboe and piano
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 342
Title: Nové střevíčky
Genre: oboe and piano
Voice 1: oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 343
Composer 1: Vilec, M
Title: Letné zápisky, V. Dievča motýl
Genre: oboe and piano
Voice 1: oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 344
Title: Danza Tanec
Genre: oboe and piano
Voice 1: oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 345
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Concerto for 2 violins, BWV1043
Genre: double concerto for 2 violins
Key: d
Voice 1: violin 1
Voice 2: violin 2
Voice 3: 2 violins and piano arrangement
Editor: Friedrich Spiro
Edition: Breitkopf
Partiture: no

Print Number: 346
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Concerto
Genre: oboe concerto
Key: d
Voice 2: violin 1
Voice 3: violin 2
Voice 4: viola
Edition: manuscript
Partiture: no

Print Number: 347
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Concerto TWV51
Genre: oboe concerto
Key: f
Voice 1: oboe
Edition: manuscript
Partiture: no

Print Number: 348
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Concerto TWV51
Genre: oboe concerto
Key: f
Voice 1: oboe
Voice 2: cembalo
Edition: manuscript
Partiture: no

Print Number: 349
Composer 1: Hotteterre le Romain
Title: Troisieme Suitte Sonate (transposition maj 2 down)
Genre: treble and continuo
Key: C
Edition: modern manuscript
Partiture: yes

Print Number: 350
Composer 1: Hotteterre le Romain, Jacques
Title: Troisieme Suite Sonate (transposition maj 2 down)
Genre: treble and continuo
Key: C
Voice 2: continuo
Edition: lilypond
Partiture: yes

Print Number: 351
Composer 1: Couperin, François
Title: Premier Concert
Genre: treble and continuo
Key: G
Edition: Concerts Royaux
Partiture: yes

Print Number: 352
Composer 1: Couperin, François
Title: Concerts Royaux
Genre: treble and continuo
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 353
Composer 1: Furno, Giovanni
Title: An Easy, Brief, and Clear Method Concerning the Primary and Essential Rules for Accompanying Unfigured Partimenti
Genre: method
Composition Year: 1817
Editor: Gjerdigen
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 354
Composer 1: Hoffmann, Melchior
Title: Triosonate für oboe, violin und basso continuo
Genre: triosonate for oboe, violin and continuo
Key: g
Voice 1: oboe
Voice 2: violin
Editor: Notenschreiber
Edition: imslp
Partiture: no

Print Number: 355
Composer 1: Dömming, Johann Martin
Title: Concerto in d major for oboe d'amore, traverso, strings and continuo
Genre: double concerto for d'amore, traverso and strings
Key: D
Voice 1: oboe d'amore
Voice 2: traverso
Voice 3: violin 1
Voice 4: violin 2
Voice 5: viola
Voice 6: basso continuo
Edition: modern manuscript after D-Rh Ms 159
Partiture: yes

Print Number: 356
Composer 1: Dömming, Johann Martin
Title: Concerto in g major for oboe d'amore and traverso
Genre: double concerto for d'amore, traverso, traverso ripieno and strings
Key: G
Voice 1: oboe d'amore
Voice 2: traverso solo
Voice 3: traverso ripieno
Voice 4: violin 1
Voice 5: violin 2
Voice 6: basso continuo
Edition: modern manuscript after D-Rh Ms 162
Partiture: yes

Print Number: 357
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Ouverture from Second Tafelmusik
Genre: oboe, trumpet and strings
Key: D
Voice 1: oboe
Edition: manuscript
Partiture: no

Print Number: 358
Composer 1: Vanderhagen
Title: Leçons à 2 Parties
Genre: etudes, 2 oboes
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 359
Composer 1: Hotteterre
Title: Preludes, solo oboe or flute
Genre: etudes
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 360
Composer 1: Heinichen, Johann David
Title: Sonatas for oboe and continuo
Genre: oboe sonatas
Key: g, c
Edition: manuscript
Partiture: yes

Print Number: 361
Composer 1: Heinichen, Johann David
Title: Sonata XXXIII a l'Hautbois solo et basso continuo par Monsr Heinichen
Genre: oboe sonata
Key: g
Edition: manuscript
Partiture: yes

Print Number: 362
Composer 1: Forster
Title: Sonate XXXIV Hautbois Solo et Basso
Genre: oboe solo
Key: c
Edition: manuscript
Partiture: yes

Print Number: 363
Composer 1: Händel, Georg Friedrich
Title: Sonata Quinta op. 2 no. 5
Genre: Triosonate for 2 violins and continuo
Key: g
Voice 2: violino secondo
Edition: facsimile
Partiture: no

Print Number: 364
Composer 1: Händel, Georg Friedrich
Title: Sonata in g op. 2 no. 5
Genre: Triosonata for 2 violins and continuo
Key: g
Edition: Bärenreiter Verlag
Partiture: yes

Print Number: 365
Composer 1: Hoffmann, Georg Melchior (1685--1715)
Title: Meine Seele rühmt und preist
Genre: cantate for tenor, recorder, oboe, violin and continuo
Key: Bes
Voice 2: oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 366
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Ouverture from Second Tafelmusik
Genre: suite for trumpet, oboe and strings
Key: D
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 367
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Ein Jammerton, cantate for Second Sunday after Epiphany
Genre: cantate for soprano, traverso, oboe and continuo
Key: c
Voice 1: flauto traverso
Voice 2: oboe
Voice 3: viola
Voice 4: continuo
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 368
Composer 1: Čotek, Pavel
Title: Metamorfózy
Genre: oboe solo
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 369
Composer 1: Monta, Nobuya
Title: Fantasia on Kuroda-bushi
Genre: trio 2 oboes and English horn
Composition Year: 2004
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Voice 3: English horn
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 370
Composer 1: Kalabis, Viktor (1923--)
Title: Suita
Genre: oboe and piano
Voice 1: oboe
Edition: Státní nakladatelství, Praha
Partiture: yes

Print Number: 371
Composer 1: Stolzel, Gottfried Heinrich
Title: Triosonate c minor
Genre: triosonate for oboe, violin and continuo
Key: c
Voice 1: oboe
Edition: facsimile
Partiture: no

Print Number: 372
Composer 1: Bach, Carl Philip Emanuel
Title: Duetto
Genre: duo flauto and violin senza bass
Key: e
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 373
Composer 1: Various
Title: Early Baroque Works for strings
Genre: trios and quartets with continuo
Voice 1: violin 1
Voice 2: violin 2
Voice 3: violin 3
Voice 4: viola
Editor: István Máriássy, Lajos Vigh
Edition: Editio Musica Budapest
Partiture: yes

Print Number: 374
Composer 1: Pivoňka, Karel
Title: La canzona appassionata
Genre: bassoon and piano
Voice 1: bassoon
Editor: Josef Rotter
Edition: modern manuscript
Partiture: no

Print Number: 375
Composer 1: Vivaldi, Antonio
Title: Concerto
Genre: bassoon concerto
Key: C
Voice 1: bassoon solo
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 376
Composer 1: Mandel, Johnny
Title: Suicide is Painless
Genre: bassoon quartet
Editor: M
Edition: lilypond
Partiture: yes

Print Number: 377
Composer 1: Satie, Eric
Title: Quatrième Gnossienne
Genre: piano
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 378
Composer 1: Milde, Ludvík
Title: Andante
Genre: bassoon and piano
Voice 1: bassoon
Edition: Josef Rotter
Partiture: no

Print Number: 379
Composer 1: Milde, Ludvík
Title: Andante
Genre: bassoon and piano
Voice 1: bassoon
Editor: M
Edition: lilypond
Partiture: no

Print Number: 380
Composer 1: Bozza, Eugene
Title: Récit, Sicilienne et Rondo
Genre: bassoon and piano
Voice 1: bassoon
Edition: fagotizm.narod.ru
Partiture: no

Print Number: 381
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Conclusion of the Second Tafelmusik
Genre: oboe, trumpet and orchestra
Key: D
Voice 1: oboe solo
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 382
Composer 1: Besozzi, Alessandro
Title: Sonate I (transposition maj 2 down)
Genre: oboe and continuo
Key: C
Edition: modern manuscript
Partiture: yes

Print Number: 383
Composer 1: Nishimura, Akira
Title: Karura for oboe and chamber orchestra
Genre: oboe concerto
Edition: Zen-on
Partiture: yes

Print Number: 384
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Concerto TWV44
Genre: sextet 2 recorders, 2 oboes, 2 violins and continuo
Key: a
Voice 1: flutes
Voice 2: oboes
Voice 3: violins
Voice 4: continuo
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 385
Composer 1: Hotteterre, Jacques le Romain
Title: Ornamented Airs and Brunettes (incomplete)
Genre: treble and continuo
Editor: Lasocki
Edition: Nova Music
Partiture: yes

Print Number: 386
Composer 1: Bach, Carl Philipp Emanuel
Title: Symphony I, Wq 183/I
Genre: orchestra
Key: D
Voice 2: oboe 2
Edition: Packard Humanities Institute
Partiture: no

Print Number: 387
Composer 1: Bach, Carl Philipp Emanuel
Title: Symphony in e minor, Wq 178
Genre: orchestra
Key: e
Voice 2: oboe 2
Edition: Packard Humanities Institute
Partiture: no

Print Number: 388
Composer 1: Quantz, Johann Joachim
Title: Concerto à 10, no. 4, QV6
Genre: multiinstrumental concerto
Key: G
Voice 1: oboe 1
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 389
Composer 1: Graun, Johann Gottlieb
Title: Ouverture, GWV A
Genre: orchestra
Key: d
Voice 1: oboe primo
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 390
Composer 1: Friedrich II.
Title: Sinfonia
Genre: orchestra
Key: D
Voice 1: oboe/flauto 1
Editor: Björn Sothmann, Rutger Hofman
Edition: mutopia, lilypond
Partiture: yes

Print Number: 391
Composer 1: Various
Title: Tänze der Barockzeit
Genre: two trebles, etudes
Voice 1: Heft 1 Für Zwei Sopranoblockflöten
Voice 2: Heft 2 Für Zwei Altblockflöten
Edition: Edition Peters
Partiture: no

Print Number: 392
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Sonate G dur, TWV 43
Genre: quartet recorder, oboe, violin and continuo
Key: G
Voice 1: oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 393
Composer 1: Quantz, Johann Joachim
Title: Sonata II.
Genre: treble and continuo
Key: G
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 394
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Fantasia 2, transposition major 2 down
Genre: oboe solo, transposition
Key: g
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 395
Composer 1: Couperin, François
Title: Neuviéme Concert intitulé Ritratto dell'amore
Genre: treble and continuo
Key: E
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 396
Composer 1: Couperin, François
Title: Douziéme, Troisiéme & Quatorziéme Concert
Genre: 2 violes, 2 basses & treble and continuo
Key: A, e & d
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 397
Composer 1: Couperin, Louis
Title: Suite sol mineur
Genre: harpsichord
Key: g
Edition: modern
Partiture: no

Print Number: 398
Composer 1: Marcello, Benedetto
Title: Largo a Allegretto
Genre: oboe and piano, arrangement
Key: C
Voice 1: oboe
Edition: modern manuscript
Partiture: no

Print Number: 399
Composer 1: Couperin, Louis
Title: Piéces en g
Genre: harpsichord
Key: g
Edition: manuscript
Partiture: no

Print Number: 400
Composer 1: Beethoven, Ludvig van
Title: Duo 1 from 3 duos
Genre: duo clarinet and bassoon
Key: c
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 401
Composer 1: Couperin, François
Title: Le Parnasse ou L'apothéose de Corelli, Grande Sonade en Trio
Genre: triosonata
Key: b
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 402
Composer 1: Couperin, François
Title: Quatorzième Concert
Genre: treble and continuo
Key: d
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 403
Composer 1: Couperin, François
Title: Neuvième, Diziéme & Onzième Concert
Genre: treble and continuo
Key: E, a & Bes
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 404
Composer 1: Haydn, Joseph
Title: Concerto for piano and orchestra
Genre: orchestra
Key: D
Voice 1: oboe 2
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 405
Composer 1: Maldere, P van
Title: Symphony 33 in D major (VR33)
Genre: orchestra
Key: D
Voice 1: oboe 1
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 406
Composer 1: Roman, Johann Helmich
Title: Triosonate in g
Genre: triosonate for 2 oboes and continuo
Key: g
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Voice 3: continuo
Edition: manuscript
Partiture: yes

Print Number: 407
Composer 1: Albinoni, Tomaso
Title: Concerto a cinque opus 9 no 2
Genre: oboe concerto
Key: d
Voice 1: oboe solo
Voice 2: violin 1
Voice 3: violin 2
Voice 4: viola
Voice 5: cello
Voice 6: basso continuo
Edition: Mirabile dictu
Partiture: yes

Print Number: 408
Composer 1: Albinoni, Tomaso
Title: Concerto a cinque opus 9 no 2
Genre: oboe concerto
Key: d
Voice 1: oboe primo
Edition: facsimile
Partiture: no

Print Number: 409
Composer 1: Loeillet, John of London
Title: Sonata V con Flauto è Hautboy
Genre: triosonata for recorder, oboe and continuo
Key: c
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 410
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Concerto del Sig.re Telemann, TWV 51
Genre: oboe d'amore concerto
Key: g
Voice 1: oboe d'amore
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 411
Composer 1: Hatrík, Juraj
Title: Posledný deň prázdnin, detská suita pre hoboj a klavír
Genre: oboe and piano
Voice 1: oboe
Edition: Slovenský hudobný fond
Partiture: no

Print Number: 412
Composer 1: Debussy, Claude
Title: Prélude à l'après-midi
Genre: orchestra
Voice 1: oboe 2 & English horn
Voice 2: English horn
Edition: modern manuscript
Partiture: no

Print Number: 413
Composer 1: Musorgskij, Modest
Title: Pictures from exhibition, 3. Tuileries
Genre: orchestra
Voice 1: oboe 1 & 2
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 414
Composer 1: Pepusch, Johann Christoph
Title: Sonáta
Genre: bassoon and continuo
Key: d
Voice 1: bassoon
Edition: modern manuscript
Partiture: no

Print Number: 415
Composer 1: Couperin, François
Title: Huitiéme Concert dans le goût Théatral (incomplete)
Genre: treble and continuo
Key: G
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 416
Composer 1: Weissenborn, Julius
Title: Fagott-Studien op. 8
Genre: bassoon etudes
Voice 1: Vol. 1
Voice 2: Vol. 2
Edition: Peters
Partiture: no

Print Number: 417
Composer 1: Heinichen, Johann David
Title: Sonate en trio en Do mineur
Genre: triosonate for oboe, violin and continuo
Key: c
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 418
Composer 1: St. Martin, Giuseppe
Composer 2: Marcello, Alexandro
Composer 3: Valentini, Giussepe
Title: Concertos
Genre: oboe concertos
Key: F; d; C; C
Voice 1: oboe solo
Edition: facsimile
Partiture: no

Print Number: 419
Composer 1: Hotteterre, Jacques
Title: Troisiéme Suitte, Sonate (Second Book)
Genre: treble and continuo
Key: D
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 420
Composer 1: Loeillet, Jean-Baptiste
Title: Pastorale
Genre: arrangement, oboe and piano
Key: e
Voice 1: oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 421
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Orchestral Suite no. 1, BWV1066
Genre: orchestra
Key: C
Voice 1: oboe primo
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 422
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Orchestral Suite no. 4, BWV1069
Genre: orchestra
Key: D
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Voice 3: oboe 3
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 423
Composer 1: Muller, J. M.
Title: Sonata VIII
Key: a
Voice 2: oboe 2
Edition: Prima la musica
Partiture: no

Print Number: 424
Composer 1: Purcell, Henry
Title: Rondeau
Genre: arrangement oboe and piano
Key: d
Voice 1: oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 425
Composer 1: Ravel, Maurice
Title: Le Tombeau de Couperin, 1
Genre: orchestra
Voice 1: oboe 1, 2 & English horn
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 426
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Ein Herz, das seinen Jesum lebend weiss, BWV134
Genre: cantate
Key: Bes
Voice 2: oboe 2
Editor: Philip Eames
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 427
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Schwingt freudig euch empor, BWV36, am ersten Advent
Genre: cantate
Key: F
Voice 2: oboe d'amore 2 + text
Edition: Breitkopf & Härtel
Partiture: yes

Print Number: 428
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Gelobet seist du, Jesu Christ, BWV91, zum 1. weihnachtstag
Genre: cantate
Voice 1: oboe 3
Edition: Bärenreiter
Partiture: no

Print Number: 429
Composer 1: Händel, Georg Friedrich
Title: Brockes-Passion
Genre: orchestra
Key: Bes
Voice 1: oboe 2
Voice 2: text
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 430
Composer 1: Mozart, Wolfgang Amadeus
Title: Koncert in c für Klavier und Orchestre, KV491
Genre: orchestra
Key: c
Composition Year: 1786
Voice 1: oboe 1
Edition: Bärenreiter
Partiture: no

Print Number: 431
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: St. John's Passion, BWV245
Genre: orchestra
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 432
Composer 1: Mozart, Wolfgang Amadeus
Title: Récitatif et Air de la comtesse Dois-je en croire Suzon (Les Noces de Figaro)
Genre: orchestra
Voice 1: oboe 1 & 2
Edition: modern manuscript
Partiture: no

Print Number: 433
Composer 1: Bach, Carl Philipp Emanuel
Title: Fantasia and Arioso
Genre: piano
Key: d, C
Edition: facsimile
Partiture: no

Print Number: 434
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: aria for soprano, oboe and continuo Seufzer, Thränen, Kummer, Noth from BWV21
Genre: cantate
Key: c
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 435
Composer 1: Anonym
Title: cadence for Mozart oboe concerto, part III
Genre: cadence
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 436
Composer 1: Merci, Luidgi
Title: Sonata op. III, no. 4
Genre: bassoon and continuo
Key: g
Voice 1: bassoon
Edition: modern manuscript
Partiture: no

Print Number: 437
Composer 1: Bleuzet,
Title: La technique du hautbois
Genre: oboe etudes
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 438
Composer 1: Gillet, Georges
Title: Etudes pour l'Enseignement supérieur du Hautbois
Genre: oboe etudes
Voice 1: Méthode du Travail
Edition: Alphonse Leduc
Partiture: no

Print Number: 439
Composer 1: Fahrbach, Joseph
Title: Wiener Fagott Schule (incomplete)
Genre: bassoon etudes
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 440
Composer 1: Cimarosa, Domenico
Title: Concerto (incomplete)
Genre: oboe concerto
Key: C
Voice 1: oboe and piano reduction
Edition: modern manuscript
Partiture: no

Print Number: 441
Composer 1: Lully, Jean-Baptiste
Title: Armide
Genre: orchestra
Voice 1: dessus
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 442
Composer 1: J. A. S
Title: Suite in d (Zociacus)
Genre: orchestra
Key: d
Voice 1: violin 1
Voice 2: violin 2
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 443
Composer 1: Rebel, Jean-Féry
Title: Les Eléments, Simphonie Nouvelle
Genre: orchestra
Voice 1: hautbois 1 & 2
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 444
Composer 1: Beethoven, Ludwig van
Title: Symphonie nr. 3 op. 55
Genre: orchestra
Voice 2: oboe 2
Edition: Bärenreiter
Partiture: no

Print Number: 445
Composer 1: Rameau, Jean-Philippe
Title: Les Indes Galantes (incomplete)
Genre: orchestra
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 446
Composer 1: Fiala, Josef
Title: 3 kvartety pro fagot, housle, violu a violoncello
Genre: bassoon and strings quartet
Voice 1: bassoon
Voice 2: violin
Voice 3: viola
Voice 4: cello
Editor: Miloslav Klement
Edition: Supraphon
Partiture: yes

Print Number: 447
Composer 1: Haydn, Joseph
Title: Sinfonia no. 85
Genre: orchestra
Key: Bes
Voice 1: oboe 1
Edition: Haydn Mozart presse, Universal edition
Partiture: no

Print Number: 448
Composer 1: Vivaldi, Antonio
Title: Concerto RV107
Genre: quartet traverso, oboe, violin, bassoon and continuo
Key: g
Voice 1: oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 449
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Gott der Herr ist Sonn und Schild BWV79
Genre: cantate
Voice 1: oboe (incomplete)
Voice 2: text
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 450
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Jesu, der du meine Seele, BWV78
Genre: cantate
Voice 1: oboe (incomplete)
Voice 2: text
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 451
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Alles nur nach Gottes Willen, BWV72
Genre: cantate
Voice 1: oboe (incomplete)
Voice 2: text
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 452
Composer 1: Leclair, Jean-Marie
Title: Deuxieme Récréation de Musique, oeuvre VIII
Composition Year: 1737
Editor: Pierre Gouin
Edition: Éditions Outremontaises
Partiture: yes

Print Number: 453
Composer 1: Händel, Georg Friedrich
Title: Messiah
Genre: orchestra
Voice 1: oboe 1 & 2
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 454
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Wie schön leuchet der Morgenstern, BWV1, am feste Mariae Verkündigung
Genre: cantate
Voice 1: caccia 1
Editor: Michel Rondeau
Edition: The Cathedral Brass
Partiture: no

Print Number: 455
Composer 1: Rossi, Michelangelo
Title: Toccata III
Genre: harpsichord
Key: e
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 456
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Endlich, endlich aria from BWV56 (Ich will den Kreuzstab gerne tragen)
Genre: cantate
Voice 1: oboe 1
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 457
Composer 1: Quantz, Johann Joachim
Title: Sonata V.
Genre: treble and continuo
Key: G
Edition: manuscript
Partiture: yes

Print Number: 458
Composer 1: Lully, Jean-Baptiste
Title: Le Bourgeois Gentilhomme, Comédie-ballet
Genre: orchestra
Composition Year: 1670
Voice 1: dessus 1
Editor: Nicolas Sceaux
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 459
Composer 1: Lully, Jean-Baptiste
Title: Ouverture from Le Bourgeois Gentilhomme, Comédie-ballet,
Genre: orchestra
Composition Year: 1670
Voice 1: dessus
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 460
Composer 1: Händel, Georg Friedrich
Title: Joshua, HWV64
Genre: orchestra
Voice 1: oboe 2
Voice 2: text
Editor: Andreas Schenck
Edition: Peters
Partiture: no

Print Number: 461
Composer 1: Hirao, Kishio
Title: Quintette
Genre: woodwind quintet
Voice 1: flute
Voice 2: oboe
Voice 3: clarinet
Voice 4: bassoon
Voice 5: horn (incomplete)
Edition: Ongaku-no-Tomo
Partiture: yes

Print Number: 462
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Trio 42
Genre: triosonate for recorder, oboe and continuo
Key: c
Voice 1: flauto
Voice 2: hautbois
Voice 3: basson
Edition: manuscript
Partiture: no

Print Number: 463
Composer 1: Mozart, Wolgang Amadeus
Title: nr. 27 Recitativo ed Aria from Les Noces de Figaro
Genre: orchestra
Voice 1: oboe
Edition: modern manuscript
Partiture: no

Print Number: 464
Composer 1: Corrette, Michel
Title: Concerto Le Phenix
Genre: bassoon quartet
Key: D
Voice 1: bassoon 1
Voice 2: bassoon 2
Voice 3: bassoon 3
Voice 4: bassoon 4
Edition: Nova Music
Partiture: no

Print Number: 465
Composer 1: Couperin, François
Title: Quatorzième Concert (Les Gouts réunis ou Nouveaux Concerts)
Genre: treble and continuo
Key: d
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 466
Composer 1: Boismortier, Joseph Bodin de
Title: Concerto à 5
Genre: quintet for recorder, oboe, violin, bassoon and continuo
Key: e
Voice 1: oboe
Editor: Yann le Gallic
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 467
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Partia à 6, TWV44
Genre: sextet for 2 recorders, 2 oboes, 2 violins and continuo
Key: a
Voice 1: hautbois 1
Voice 2: hautbois 2
Voice 3: violin 1
Voice 4: violin 2
Voice 5: basson
Voice 6: violone
Edition: facsimile
Partiture: no

Print Number: 468
Composer 1: Susato, Tielman
Title: La mourisque from Danserye
Genre: quartet 3 treble and bass
Key: C
Composition Year: 1551
Edition: Collegium pro arte antiqua Brno
Partiture: yes

Print Number: 470
Composer 1: Susato, Tielman
Title: Reihentänze -- Die vier Branlen from Dansereye
Genre: quartet 2 trebles, tenor and bass
Key: C
Composition Year: 1551
Edition: Bakchus
Partiture: yes

Print Number: 473
Composer 1: Mozart, Wolfgang Amadeus
Title: Divertimento nr. 14, werk 270
Genre: sextet 2 oboes, 2 bassoons, 2 horns
Key: Bes
Voice 1: oboe 2
Edition: Breitkopf & Härtel
Partiture: no

Print Number: 474
Composer 1: Mozart, Wolgang Amadeus
Title: Divertimento nr. 8, KV213
Genre: sextet 2 oboes, 2 bassoons, 2 horns
Key: F
Voice 1: oboe 2
Edition: Breitkopf & Härtel
Partiture: no

Print Number: 475
Composer 1: Haydn, Joseph
Title: Divertimento, Hob II
Genre: sextet, 2 oboes, 2 bassoons, 2 horns
Key: F
Composition Year: 1760
Voice 1: oboe 2
Editor: H. C. Robbins Landon
Edition: Verlages Ludwig Doblinger K. G., Wien München
Partiture: no

Print Number: 476
Composer 1: Haydn, Joseph
Title: Feldpartie EK5 (Entwurf Katalog no. 5)
Genre: sextet 2 oboes, 2 bassoons, 2 horns
Key: C
Voice 1: oboe 2
Edition: Musica Rara
Partiture: no

Print Number: 477
Composer 1: Haydn, Joseph
Title: Parthia in F (G) Hob II
Genre: sextet for 2 oboes, 2 bassoons, 2 horns
Key: F
Voice 1: oboe 2
Edition: Musica Rara
Partiture: no

Print Number: 478
Composer 1: Linike, Johann Georg
Title: Sonata
Genre: triosonate for recorder, oboe and continuo
Key: a
Voice 1: oboe
Edition: manuscript
Partiture: no

Print Number: 479
Composer 1: Vaňhal,
Title: 6 quartets
Genre: oboe quartets
Voice 1: oboe o traverso
Edition: facsimile
Partiture: no

Print Number: 480
Composer 1: Vaňhal
Title: 6 quartets concertants, oeuvre 7
Genre: oboe quartets
Voice 1: oboee ou flauto
Voice 2: violino
Voice 3: alto viola
Voice 4: basso
Edition: facsimile Sieber print
Partiture: no

Print Number: 481
Composer 1: Muffat, Georg
Title: Nobilis Juventus (Fasciculus 1 of Florilegium Secundum)
Genre: orchestra
Key: d
Voice 1: violin (incomplete)
Edition: University Music
Partiture: yes

Print Number: 482
Composer 1: Heinichen, Johann David
Title: Sonate XXXIII Hautbois Solo
Genre: oboe and continuo
Key: g
Editor: L
Edition: lilypond
Partiture: yes

Print Number: 483
Composer 1: Platti, Giovanni
Title: Trio
Genre: triosonate for flute, oboe and continuo
Key: G
Editor: H. Voxman, continuo by R. Hervig
Edition: Musica Rara
Partiture: yes

Print Number: 484
Composer 1: Speer, Daniel
Title: Sonata II
Genre: bassoon trio
Key: C
Composition Year: 1697
Editor: Hans Mons
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 485
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Cantata no. 12
Genre: cantate for alto, oboe, traverso and continuo
Key: g
Voice 1: oboe
Voice 2: traverso
Voice 3: viola
Voice 4: basso
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 486
Composer 1: Händel, Georg Friedrich
Title: Affettuoso from triosonate F major for 2 oboes and continuo
Genre: triosonate 2 oboes and continuo
Key: F
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 487
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: aria Ruhig und insich zufrieden from cantate BWV204
Genre: cantate (soprano, 2 oboes and continuo)
Key: g
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 488
Composer 1: Bononcini, Giovanni Maria
Title: Sonata a tre op. 6 nr. 9
Genre: arrangement, triosonate for 2 oboes and bassoon
Key: d
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 489
Composer 1: Froberger, Johann Jakob
Title: Toccata 3
Genre: harpsichord
Key: e
Edition: Stainer & Bell
Partiture: no

Print Number: 490
Composer 1: Boismortier, Joseph Bodin de
Title: Sonata
Genre: bassoon duo
Key: F
Edition: fagotizm.narod.ru
Partiture: yes

Print Number: 491
Composer 1: Pepusch, Johann Christoph
Title: Sonata
Genre: bassoon and continuo
Key: d
Voice 1: bassoon
Editor: M
Edition: lilypond
Partiture: no

Print Number: 492
Composer 1: Brahms, Johannes
Title: Violin Concerto, op. 77
Genre: orchestra
Key: D
Voice 1: oboe 1 (solo passage)
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 493
Composer 1: Brahms, Johannes
Title: First Symphony, 2nd movement
Genre: orchestra
Key: E
Voice 1: oboe 1
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 494
Composer 1: Strauss, Richard
Title: Don Juan
Genre: orchestra
Voice 1: oboe 1 (solo passage)
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 495
Composer 1: Čajkovskij, Piotr Iljič
Title: Fourth Symphony, 2nd and 3rd movement
Genre: orchestra
Voice 1: oboe 1 (solo passage)
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 496
Composer 1: Bizet, Georges
Title: Symphony, 2nd movement
Genre: orchestra
Voice 1: oboes
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 497
Composer 1: Rossini, Gioacchino
Title: La Scala di Seta
Genre: orchestra
Voice 1: oboe (solo passage)
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 498
Composer 1: Falla, Manuel de
Title: El Amor Brujo
Genre: orchestra
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 499
Composer 1: Debussy, Claude
Title: Prelude to the Afternoon of a Faun
Genre: orchestra
Voice 1: oboes
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 500
Composer 1: Schubert, Franz
Title: Symphony no. 9, Andante con moto
Genre: orchestra
Voice 1: oboe 1
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 501
Composer 1: Various
Title: Orchesterstudien für Oboe, Heft 6
Genre: orchestra, etudes oboe
Edition: Verlag Friedrich Hofmeister
Partiture: no

Print Number: 502
Composer 1: Schneider Trnavský, Mikuláš
Title: Bože, čos' ráčil JKS 524
Genre: choir + organ
Key: Bes
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 503
Composer 1: Anonym
Title: Spievaj pánovi
Genre: quartet oboe, clarinet, bassoon and double bass
Key: G
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 505
Composer 1: Anonym
Title: Adoro te
Genre: choir, oboe and organ
Key: G
Voice 1: oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 506
Composer 1: Dufka, Vlastimil
Title: Kyrie Eleison
Genre: choir, organ, flute, oboe
Key: G
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 507
Composer 1: Anonym
Title: Salve Regina
Genre: orga, flute, oboe
Key: D
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 508
Composer 1: Dufka, Vlastimil
Title: Jasaj na chválu Pánovi
Genre: soprano and piano
Key: F
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 509
Composer 1: Anonym
Title: Spievaj pieseň novú dnes
Voice 1: oboe d'amore
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 510
Composer 1: Zavarský, Marián
Title: Sinfonietta Gnozis
Genre: orchestra
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 511
Composer 1: Mendelssohn Bartholdy, Felix
Title: Konzert Arie für eine Sopran-Stimme op. 94
Genre: soprano and orchestra
Key: Bes
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 512
Composer 1: Haydn, Franz Joseph
Title: Symphony no. 84 In nomine Domini (from Paris symphonies)
Genre: orchestra
Key: Es
Composition Year: 1786
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Voice 3: bassoon 1
Voice 4: bassoon 2
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 513
Composer 1: Pacchioni, Giorgio
Title: Manuale di Diminuzione (da A. Corelli e G. Ph. Telemann)
Genre: etudes
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 514
Composer 1: Händel, Georg Friedrich
Title: Israel in Egypten, HWV54
Genre: orchestra
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Editor: Clifford Bartlett
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 515
Composer 1: Dettelbach, Pater Gaudentius
Title: Te deum
Key: C
Voice 1: clarina 2
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 516
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Ich will den Kreuzstab gerne tragen BWV56, cantate bass solo, choir and orchestra
Genre: cantate
Key: g
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 517
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Sei Lob und Ehr dem höchsten Gut, BWV117
Genre: cantate
Key: G
Voice 1: oboe 1 and oboe d'amore 1
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 518
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Ein feste Burg ist unser Gott, BWV80, am Reformationsfest
Genre: cantate
Key: D
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe d'amore 1
Voice 3: oboe 2
Voice 4: oboe d'amore 2
Voice 5: text
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 519
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Geist und Seele wird vermwirret, BWV35
Genre: cantate
Key: d
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 520
Composer 1: Rameau, Jean-Philippe
Title: Les Paladins, Ouverture
Genre: orchestra
Key: F
Voice 1: Premiers et seconds hautbois
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 521
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: First Brandenburg, 2nd movement
Genre: orchestra
Key: d
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 522
Composer 1: Vivaldi, Antonio
Title: Gloria, Giordano 32, nr. 8
Genre: orchestra
Key: D
Voice 1: oboe
Editor: Günter Graulich
Edition: Carus Verlag Stuttgart
Partiture: no

Print Number: 523
Composer 1: Bach, Johann Christian
Title: Concerto in F no. 2
Genre: oboe concerto
Key: F
Voice 1: oboe
Edition: Nova Music
Partiture: no

Print Number: 524
Composer 1: Rebel, Jean Féry
Title: Les Caractères de la Dance
Genre: orchestra
Key: D
Voice 1: hautbois
Editor: Stefan Fuchs
Edition: Walhall, Verlag Franz Biersack
Partiture: no

Print Number: 525
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: arie for soprano and obligato violin Wenn die Frühlingslüfte streichen from Hochzeitskantate Weichet nur, betrübte Schatten, BWV202
Genre: cantate
Key: e
Voice 1: violin
Editor: Eusebius Mandyczewski
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 526
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Weichet nur betrübte Schatten, BWV202 for soprano, oboe and continuo from J. S. Bach
Genre: cantate
Key: G
Voice 1: oboe
Voice 2: continuo
Edition: Musica Rara
Partiture: no

Print Number: 527
Composer 1: Beethoven, Ludvig van
Title: Mass
Genre: orchestra & choir
Key: C
Voice 1: oboe 1
Edition: Beethovens Werke
Partiture: no

Print Number: 528
Composer 1: Arbaretaz, Marie Claude
Title: Lire la musique par la connaissance des intervalles, volume 1
Genre: etudes
Edition: Pro Musica
Partiture: no

Print Number: 529
Composer 1: Hita, Antonio Rodriguez de
Title: Canción 2 en 2 tono no. 2 from Canciones instrumentales (Escala diatónico-chromático-enharmónica)
Genre: triosonate 2 oboes and continuo
Key: g
Composition Year: 1751
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 530
Composer 1: Hita, Antonio Rodriguez de
Title: Canción 4 en sol no. 40 from Canciones instrumentales (Escala diatónico-chromático-enharmónica)
Genre: quartet 2 oboes, alto and bass
Key: g
Composition Year: 1751
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 531
Composer 1: Hita, Antonio Rodriguez de
Title: Canción 6 en sol no. 42 from Canciones instrumentales (Escala diatónico-chromático-enharmónica)
Genre: triosonate 2 oboes and bass
Key: g
Composition Year: 1751
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 532
Composer 1: Hita, Antonio Rodriguez de
Title: Canción 5 en la no. 48 Canciones instrumentales (Escala diatónico-chromático-enharmónica)
Genre: triosonate 2 oboes and bass
Key: a
Composition Year: 1751
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 533
Composer 1: Hita, Antonio Rodriguez de
Title: Canción 5 en re no. 27 Canciones instrumentales (Escala diatónico-chromático-enharmónica)
Genre: quartet 2 oboes, two trumpets and bass
Key: D
Composition Year: 1751
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 534
Composer 1: Hita, Antonio Rodriguez de
Title: Canción 5 en do no. 13 Canciones instrumentales (Escala diatónico-chromático-enharmónica)
Genre: triosonate for oboe, ripieno and bass
Key: c
Composition Year: 1751
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 535
Composer 1: Hita, Antonio Rodriguez de
Title: Canción prima en premier tono no. 58 Canciones instrumentales (Escala diatónico-chromático-enharmónica)
Genre: triosonate for 2 oboes and bass
Key: cis
Composition Year: 1751
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 536
Composer 1: Hammer, Stephen
Title: Studies for Baroque Oboe
Genre: etudes
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 537
Composer 1: Brahms, Johannes
Title: Second Symphony, 3rd movement
Genre: orchester
Key: e
Voice 1: oboe 1 (solo passage)
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 538
Composer 1: Haydn, Franz Joseph
Title: Symphony no. 83 The Hen from Paris symphonies
Genre: orchestra
Key: g
Composition Year: 1785
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Voice 3: bassoon 1
Voice 4: bassoon 2
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 539
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Jesus bleibet meine Freunde, BWV147
Genre: cantate
Key: G
Voice 1: violin 1 (oboe ad lib.)
Edition: annedeblois
Partiture: no

Print Number: 540
Composer 1: Händel, Georg Friedrich
Title: Giulio Cesar, Ouverture
Genre: orchestra
Key: A
Voice 1: oboe 1 and 2
Edition: Musica Florea
Partiture: no

Print Number: 541
Composer 1: Zach, Jan
Title: Requiem
Genre: orchestra
Key: g
Voice 1: flute 1
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 542
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Orchestral Suite no. 3, BWV1068
Genre: orchestra
Key: D
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 544
Composer 1: Schutz, Heinrich
Title: Lobt Gott mit Schall
Genre: orchestra and choir
Key: C
Voice 1: trumpet and oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 545
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Weichet nur, betrübte Schatten, BWV202
Genre: cantate
Voice 1: oboe
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 546
Composer 1: Haydn, Franz Joseph
Title: Symphony no. 82, "The Bear" from Paris symphonies
Genre: orchestra
Key: C
Composition Year: 1786
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Voice 3: bassoon 1
Voice 4: bassoon 2
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 547
Composer 1: Ilievsky, Konstantin
Title: Die Reise der Donau
Genre: orchestra
Voice 1: oboe 2
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 548
Composer 1: Beethoven, Lugwig van
Title: Symphony no. 8 in F major op. 93
Genre: orchestra
Key: F
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 549
Composer 1: Mendelssohn, Felix
Title: The Hebrides (Fingal's Cave) Ouverture
Genre: orchestra
Key: D
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 550
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Herr, wie du willt, so schick's mit mir, BWV73, Sunday 3 after Epiphany
Genre: cantate
Key: Bes
Composition Year: 1727
Voice 1: oboe 1 and 2 (incomplete, solo aria)
Voice 2: text
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 551
Composer 1: Purcell, Henry
Title: Fantazia
Genre: orchestra
Key: D
Voice 1: violin 1
Voice 2: violin 2
Editor: Robert Mealy
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 552
Composer 1: Purcell, Henry
Title: Sonata of 3 parts no. 11
Genre: triosonate for 2 oboes, bassoon and continuo
Key: g
Composition Year: 1683
Voice 1: oboe 1
Editor: Charles-David Lehrer
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 553
Composer 1: Vivaldi, Antonio
Title: Concerto in e minor, FVIII, no. 6, Pincherle 137
Genre: bassoon concerto
Key: e
Voice 1: bassoon solo
Edition: fagotizm.narod.ru
Partiture: no

Print Number: 554
Composer 1: Bach, Johann Christian
Title: Quintett D major op 22/1
Genre: quintett for traverso, oboe, violin, cello and harpsichord obligato
Key: D
Editor: Rolf Ermeler, continuo
Edition: Bärenreiter
Partiture: yes

Print Number: 555
Composer 1: Bach, Johann Christian
Title: Quintetto I op. 22/1
Genre: quintett for traverso, oboe, violin, cello and harsichord obligato
Key: D
Voice 1: oboe
Edition: facsimile
Partiture: no

Print Number: 556
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Ein feste Burg ist unser Gott, BWV80
Genre: cantate
Key: D
Voice 1: oboe and oboe da caccia (solo arias)
Voice 2: text
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 557
Composer 1: Boismortier, Joseph Bodin de
Title: Triosonate Vingt-Huitième Oeuvre, Sonata Va
Genre: triosonata for 2 oboes and continuo
Key: F
Composition Year: 1730
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Editor: Hugo Ruf
Edition: Schott
Partiture: yes

Print Number: 558
Composer 1: Boismortier, Joseph Bodin de
Title: Triosonate
Genre: triosonate for 2 oboes and continuo
Key: G
Voice 1: dessus 1
Edition: WIMA
Partiture: no

Print Number: 559
Composer 1: Pezel, J
Title: Six Sonatinas
Genre: triosonata for 2 oboes and continuo
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Voice 3: continuo
Edition: Nova Music
Partiture: no

Print Number: 560
Composer 1: Zelenka, Jan Dismas
Title: Sub olea pacis
Genre: orchestra
Voice 1: oboe, flute 1
Voice 2: oboe, flute 2
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 561
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Fantasia 2
Genre: solo traverso
Key: a
Edition: facsimile
Partiture: no

Print Number: 562
Composer 1: Anonym
Title: Hoboeckentanz
Genre: quartett treble, 2 tenors and bass
Key: d
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 563
Composer 1: Susato, Tielman
Title: Basse Dance no. 1 Dont vient cela
Genre: quartett 2 trebles, tenor, bass
Key: d
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 564
Composer 1: Attaingnant, Pierre
Title: Basse Dance 6 La Magdalena
Genre: quartett 2 trebles, tenor and bass
Key: a
Composition Year: 1530
Edition: kantoreiarchiv.de
Partiture: yes

Print Number: 565
Composer 1: Vivaldi, Antonio
Title: Concerto IX
Genre: oboe concerto
Key: d
Voice 2: violino principale
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 566
Composer 1: Dvořák, Antonín
Title: Te deum op. 103
Genre: orchestra
Voice 1: oboe 2
Voice 2: English horn
Voice 3: English horn part transposed for oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 567
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Trio für Flöte, Oboe, Violoncello und Cembalo aus der Tafelmusik von 1733, II nr. 4, TWV42
Genre: triosonata for traverso, oboe and continuo
Key: e
Composition Year: 1733
Editor: Max Seiffert
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 568
Composer 1: Boismortier, Joseph Bodin de
Title: 3 Sonatas op. 40
Genre: bassoon duo
Key: d; Bes; e
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 569
Composer 1: Pepusch, Johann Christoph
Title: Triosonate für Alt-Blockflöte, Violine und Basso continuo
Genre: triosonata for recorder, violin and continuo
Key: F
Voice 1: recorder
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 570
Composer 1: Dornel,
Title: Sonates en trio
Genre: triosonate for 2 trebles and continuo + 1 for 3 trebles; Oeuvre III
Key: d; D; b; G; E; a; b
Composition Year: 1713
Voice 1: premier dessus (incomplete)
Voice 2: second dessus
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 571
Composer 1: Temnov, Alexej
Title: Rondo
Genre: trio flute, oboe and bassoon
Voice 1: oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 572
Composer 1: Zelenka, Jan Dismas
Title: Sonata I
Genre: triosonata for 2 oboes, bassoon and continuo
Key: F
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Edition: Hortus Musicus , Bärenreiter
Partiture: no

Print Number: 573
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Triosonata, TWV42
Genre: Triosonata for oboe, recorder and continuo
Key: F
Voice 1: flauto
Voice 2: hautbois
Voice 3: basso
Edition: manuscript
Partiture: no

Print Number: 574
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Sich üben im Lieben from Hochzeitskantate Weichet nur betrübte Schatten BWV202
Genre: cantate, aria for soprano, oboe and continuo
Voice 1: soprano and oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 575
Composer 1: Händel, Georg Friedrich
Title: Concertos HWV301, HWV302b, HWV287
Genre: oboe concertos
Key: Bes; F; g
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 576
Composer 1: Mille, Karl
Title: 15 Etüden für Oboe
Genre: etudes, oboe
Edition: Friedrich Hofmeister Musikverlag
Partiture: no

Print Number: 577
Composer 1: Martinček, Dušan
Title: 13 malých cvičení pre sopránovú (altovú) zobcovú flautu
Genre: etudes, recorder
Edition: Opus
Partiture: no

Print Number: 578
Composer 1: Quantz, Johann Joachim
Title: Easy and fundamental instructions
Genre: etudes, ornamentation, cadence
Edition: facsimile
Partiture: no

Print Number: 579
Composer 1: Pasculli, Antonino
Title: Le Api
Genre: etude, oboe and piano
Key: e
Voice 1: oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 580
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Trio c minor TWV42
Genre: triosonate for recorder, oboe and continuo
Key: c
Voice 1: oboe
Edition: manuscript
Partiture: no

Print Number: 581
Composer 1: Hotteterre, Jacques-Martin
Title: Suites op. 5
Genre: treble and continuo
Key: g; c; D; b
Voice 1: flauto
Editor: István Máriássy
Edition: Editio Musica
Partiture: yes

Print Number: 582
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: XIIX Canons mélodieux ou VI. Sonates en duo
Genre: treble duo
Composition Year: 1738
Edition: Johan Tufvesson
Partiture: yes

Print Number: 583
Composer 1: Sammartini, Giuseppe
Title: Sonata a Oboe Solo e Basso
Genre: oboe and continuo
Key: Bes
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 584
Composer 1: Hotteterre, le Romain
Title: Premiere Suitte from Pieces pour la flũte traversiere avec la basse
Genre: treble and continuo
Key: D
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 585
Composer 1: Flemming, Fritz
Title: 25 melodische Studien
Genre: etudes oboe
Voice 1: Heft 1
Voice 2: Heft 2
Edition: Wilhelm Zimmermann
Partiture: no

Print Number: 586
Composer 1: Babell, William
Title: Sonata IX
Genre: oboe and continuo
Key: c
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 587
Composer 1: Barsanti
Title: Sonata II
Genre: oboe and continuo
Key: G
Edition: facsimile
Partiture: no

Print Number: 588
Composer 1: Béres, János
Title: Recorder Tutor 1
Genre: etudes, recorder
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 589
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Solo XI from Essercizii Musici
Genre: oboe and continuo
Key: e
Voice 1: oboe
Voice 2: continuo
Edition: facsimile
Partiture: no

Print Number: 590
Composer 1: Vincent, Thomas
Title: Sonata I and II
Genre: oboe and continuo
Key: D; a
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 591
Composer 1: Barsanti
Title: Sonata III
Genre: oboe and continuo
Key: G
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 592
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Fantasia 2
Genre: traverso solo
Key: a
Edition: lilypond
Partiture: no

Print Number: 593
Composer 1: Geminiani, Francesco
Title: Sonata
Genre: oboe and continuo
Key: e
Edition: Hortus musicus
Partiture: yes

Print Number: 594
Composer 1: Fiala, J
Title: Concerto in B flat
Genre: oboe or traverso concerto
Key: Bes
Voice 1: oboe or flute (solo)
Edition: Nova Music
Partiture: no

Print Number: 595
Composer 1: Smetáček, Václav
Title: Stupnicové etudy pro hoboj
Genre: etudes oboe
Edition: Editio Supraphon
Partiture: no

Print Number: 596
Composer 1: Luft, J. H.
Title: Etüden
Genre: etudes oboe
Edition: Peters
Partiture: no

Print Number: 597
Composer 1: Hošek, Miroslav
Title: Zábavné etudy pro zobcovou flétnu
Genre: etudes recorder
Edition: Uher
Partiture: no

Print Number: 598
Composer 1: Ferling, Franz Wilhelm (1796--1874)
Title: 48 Übungen für Oboe (Englisch Horn) op. 31
Genre: etudes oboe
Edition: Friedrich Hofmeister Musikverlag
Partiture: no

Print Number: 599
Composer 1: Bang Mather, Betty
Composer 2: Lasocki, David
Title: Free Ornamentation in Woodwind Music 1700--1775 (An Anthology with Introduction)
Genre: ornamentation
Voice 1: Introduction
Voice 2: Part I Examples by Italian, English and German Composers
Voice 3: Part II Examples by French Composers
Edition: McGinnis & Marx
Partiture: no

Print Number: 600
Composer 1: Amon, Johann Andreas (1763--1825)
Title: Sonata für Oboe und Klavier
Genre: oboe and piano
Key: C
Voice 1: oboe
Editor: Hans Steinbeck
Edition: Eulenburg
Partiture: yes

Print Number: 601
Composer 1: Bach, Carl Philip Emanuel
Title: Konzert B dur für Oboe mit Streichorchester und Cembalo
Genre: oboe concerto
Key: Bes
Voice 1: oboe and piano reduction
Editor: Oskar Kaul
Edition: F. E. C. Leuckart
Partiture: no

Print Number: 602
Composer 1: Mozart, Wolfgang Amadeus
Title: Klavier-Konzert nr. 20, opus 466
Genre: orchestra
Key: F
Voice 1: oboe 2
Edition: Breitkopf & Härtel
Partiture: no

Print Number: 603
Composer 1: Mozart, Wolfgang Amadeus
Title: Messe C dur Krönungsmesse KV317
Genre: orchestra
Key: C
Voice 1: oboe 2
Edition: VEB
Partiture: no

Print Number: 604
Composer 1: Schubert, Franz
Title: „Unfinished“ Symphony no. 8 b minor
Genre: orchestra
Key: b
Composition Year: 1822
Voice 1: oboe 1
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 605
Composer 1: Gershwin, George
Title: Rhapsody in Blue
Genre: orchestra
Voice 1: oboes 1 & 2
Editor: Ferdie Grofe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 606
Composer 1: Bizet, Georges
Title: Carmen Suite no. 1
Genre: orchestra
Voice 1: oboe 1 (incomplete)
Edition: Luck's Music Library
Partiture: no

Print Number: 607
Composer 1: Smetana, Bedřich
Title: Mein Vaterland (Má Vlast) nr. 2 Moldau (Vltava)
Genre: orchestra
Voice 1: oboe 1
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 608
Composer 1: Williams, John
Title: Harry Potter and the Chamber of Secrets
Genre: orchestra arrangement
Voice 1: oboe
Editor: Bob Cerulli
Edition: Warner Barham
Partiture: no

Print Number: 609
Composer 1: Halmo, Jozef
Title: Radostná zvesť, Vianočná omša
Genre: orchestra
Voice 1: flute 1, violin
Voice 2: flute 2
Edition: Adoramus te
Partiture: no

Print Number: 610
Composer 1: Van der Hagen
Title: Treatise
Genre: oboe etudes
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 611
Composer 1: Salviani, Clemente
Title: 12 Studi per oboi solo
Genre: etudes oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 612
Composer 1: Zrunek
Title: Omša
Voice 1: oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 613
Composer 1: Naudot, Jacques-Christophe
Title: Six Sonatas op. 5 for 2 flutes
Genre: treble duo
Editor: R. P. Block
Edition: English Woodwind Edition
Partiture: yes

Print Number: 614
Composer 1: Quantz, Johann Joachim
Title: Six Duetti Opus 2 nos. 1--3
Genre: treble duo
Editor: David Lasocki
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 615
Composer 1: Boismortier, Joseph Bodin de
Title: Leichte Duos für Altblockflöten opus 11
Genre: treble duo
Editor: Jost Harf
Edition: Peters
Partiture: yes

Print Number: 616
Composer 1: Singer, Sigismondo
Title: Metodo Teorico Pratico per Oboe, 3e Parte Arpeggi
Genre: etudes oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 617
Composer 1: Prestini, Giuseppe
Title: Sei Grandi Capricci per Oboe
Genre: etudes oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 618
Composer 1: Fischer, Johann Christian (1733--1800)
Title: Konzert nr. 2 für Oboe und Orchester
Genre: oboe concerto
Key: Es
Voice 1: oboe and piano reduction
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 619
Composer 1: Cailliéret, A
Title: Quinze Études pour Hautbois ou Saxophone d'après les sonates pour violon seul de J. S. Bach
Genre: etudes oboe
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 620
Composer 1: Loyon, Ernest
Title: 32 Études pour hautbois
Genre: etudes oboe
Edition: Gérard Billaudot
Partiture: no

Print Number: 621
Composer 1: Cassinelli, Aristo (1871--1929)
Title: Sei Studi per Oboe
Genre: etudes oboe
Edition: Riccordi
Partiture: no

Print Number: 622
Composer 1: Passin, Günther
Composer 2: Malzer, Reinhold
Title: Die Spieltechnik der Oboe, Tägliche Grundlagenübungen
Genre: etudes oboe
Edition: Friedrich Hofmeister
Partiture: no

Print Number: 623
Composer 1: Pivoňka, Karel
Title: Rytmické etudy pro fagot
Genre: etudes bassoon
Edition: Supraphon
Partiture: no

Print Number: 624
Composer 1: Dömming, Johann Martin
Title: Concerto in a minor for oboe, strings and continuo
Genre: oboe concerto
Key: a
Voice 1: oboe solo
Voice 2: violin 1
Voice 3: violin 2
Voice 4: viola
Voice 5: continuo
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 625
Composer 1: Dömming, Johann Martin
Title: Concerto in G major for oboe d'amore, strings and continuo (D-Rh Ms160)
Genre: oboe d'amore concerto
Key: G
Voice 1: oboe d'amore solo
Voice 2: violin 1
Voice 3: violin 2
Voice 4: viola
Voice 5: continuo
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 626
Composer 1: Dömming, Johann Martin
Title: Concerto da camera in A major
Genre: chamber concerto for oboe d'amore, traverso, violin and strings
Key: A
Voice 1: oboe d'amore solo
Voice 2: traverso solo
Voice 3: violin solo
Voice 4: violin
Voice 5: viola
Voice 6: continuo
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 627
Composer 1: Dömming, Johann Martin
Title: cantate Habt Ihr meine Gedanken gesehen for bass, oboe, 2 horns, strings and continuo
Genre: cantate
Key: g
Voice 1: bass
Voice 2: oboe
Voice 3: horn 1
Voice 4: horn 2
Voice 5: violin 1
Voice 6: violin 2
Voice 7: viola
Voice 8: continuo
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 628
Composer 1: Dömming, Johann Martin
Title: cantate Stürmt, schneit, frieret graue Zeiten D-Rh Ms912
Genre: cantate
Key: F
Voice 1: soprano
Voice 2: basso
Voice 3: traverso
Voice 4: oboe
Voice 5: horn 1
Voice 6: horn 2
Voice 7: violin 1
Voice 8: violin 2
Voice 9: viola 1
Voice 10: viola 2
Voice 11: continuo
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 629
Composer 1: Bach, Carl Philipp Emanuel
Title: Minuetto I & II from Kurze und leichte Clavierstucke
Genre: piano
Key: F; f
Composition Year: 1768
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 630
Composer 1: Rameau, Jean Philipe
Title: Le Lardon & La Boiteuse from Pièces de Clavecin
Genre: harpsichord
Key: D
Editor: M
Edition: lilypond
Partiture: yes

Print Number: 631
Composer 1: Morricone, Ennio
Title: A Mozart Reincarnated
Genre: piano
Key: Bes
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 632
Composer 1: Czerny, Carl
Title: Study no. 6 & 7 from 24 Piano Studies for the Left Hand
Genre: etudes piano
Key: D; C
Edition: CD Sheet Music
Partiture: yes

Print Number: 633
Composer 1: Bach, Carl Philipp Emanuel
Title: Minuetto I aus Kurze und leichte Klavierstücke
Genre: piano
Key: F
Composition Year: 1768
Editor: M
Edition: lilypond
Partiture: yes

Print Number: 634
Composer 1: Rameau, Jean Philipe
Title: Le Lardon (Menuet) & La Boiteuse
Genre: harpsichord
Key: D; d
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 635
Composer 1: Kirnberger, Johann Philipp
Title: La Lutine
Genre: harpsichord
Edition: Dominik Riepe
Partiture: yes

Print Number: 636
Composer 1: Bach, Carl Philipp Emanuel (1714--1788)
Title: Marche
Genre: harpsichord
Key: D
Edition: Dominik Riepe
Partiture: yes

Print Number: 637
Composer 1: Daquin, Louis-Claude
Title: L'Hirondelle -- Rondeau
Genre: harpsichord
Key: D
Edition: Dominik Riepe
Partiture: yes

Print Number: 640
Composer 1: Blow, John (1648--1708)
Title: Theatre Tune
Genre: harpsichord
Key: d
Edition: Dominik Riepe
Partiture: yes

Print Number: 641
Composer 1: Goldberg, Johann Gottlieb (1727--1756)
Title: Polonaise
Genre: harpsichord
Key: g
Edition: Dominik Riepe
Partiture: yes

Print Number: 642
Composer 1: Gabrieli, Giovanni (1557--1612)
Title: Intonazione
Genre: harpsichord
Key: a
Edition: Dominik Riepe
Partiture: yes

Print Number: 643
Composer 1: Telemann, Georg Philipp (1681--1767)
Title: Loure
Genre: harpsichord
Key: a
Edition: Dominik Riepe
Partiture: yes

Print Number: 644
Composer 1: Telemann, Georg Philipp (1681--1767)
Title: Gavotte
Genre: harpsichord
Key: a
Edition: Dominik Riepe
Partiture: yes

Print Number: 645
Composer 1: Graupner, Christoph (1683--1760)
Composer 2: Grünewald, Gottfried
Title: Air en Gavotte; Gavotte
Genre: harpsichord
Key: C; C
Edition: Dominik Riepe
Partiture: yes

Print Number: 646
Composer 1: Graupner, Christoph (1683--1760)
Title: Air
Genre: harpsichord
Key: G
Edition: Dominik Riepe
Partiture: yes

Print Number: 647
Composer 1: Graupner, Christoph (1683--1760)
Title: Gavotte
Genre: harpsichord
Key: G
Edition: Dominik Riepe
Partiture: yes

Print Number: 648
Composer 1: Telemann, Georg Philipp (1681--1767)
Title: Scherzino
Genre: harpsichord
Key: e
Edition: Dominik Riepe
Partiture: yes

Print Number: 649
Composer 1: Händel, Georg Friedrich (1685--1759)
Title: Gavotte
Genre: harpsichord
Key: G
Edition: Dominik Riepe
Partiture: yes

Print Number: 650
Composer 1: Krieger, Johann (1649--1725)
Composer 2: Purcell, Henry (1659--1695)
Title: Bourrée; Air
Genre: harpsichord
Key: a; d
Edition: Dominik Riepe
Partiture: yes

Print Number: 651
Composer 1: Anonymous
Title: Sarabande op La Suedoise; Courante nova; Courante Aen-hoort ghy Dochters en Jongh-mans al; 3 Petits Brandes
Genre: harpsichord
Key: g; C; C; d
Edition: Dominik Riepe
Partiture: yes

Print Number: 652
Composer 1: Daquin, Louis-Claude (1694--1772)
Title: Premier Suitte
Genre: harpsichord
Key: G
Edition: Dominik Riepe
Partiture: yes

Print Number: 653
Composer 1: Schumann, Robert
Title: Figurirter Choral from Album für die Jugend
Genre: piano
Key: d
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 654
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Christmas Oratorio BWV248
Genre: cantate
Voice 1: Oboe & Oboe d'amore 1
Voice 2: Oboe & Oboe d'amore 2
Voice 3: Oboe da caccia 1
Voice 4: Oboe da caccia 2
Edition: Breitkopf & Härtel
Partiture: no

Print Number: 655
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Christmas Oratorio BWV248
Genre: cantate
Voice 1: Oboe & Oboe d'amore 1 Teil 1
Voice 2: Oboe & Oboe d'amore 1 Teil 2
Voice 3: Oboe & Oboe d'amore 1 Teil 3
Voice 4: Oboe & Oboe d'amore 1 Teil 4
Voice 5: Oboe & Oboe d'amore 1 Teil 5
Voice 6: Oboe & Oboe d'amore 1 Teil 6
Voice 7: Oboe 1 Teil 1
Voice 8: Oboe da caccia 1 Teil 2
Voice 9: Oboe 1 Teil 3
Voice 10: Oboe & Oboe d'amore 2 Teil 1
Voice 11: Oboe & Oboe d'amore 2 Teil 2
Voice 12: Oboe & Oboe d'amore 2 Teil 3
Voice 13: Oboe & Oboe d'amore 2 Teil 4
Voice 14: Oboe & Oboe d'amore 2 Teil 5
Voice 15: Oboe & Oboe d'amore 2 Teil 6
Voice 16: Oboe 2 Teil 1
Voice 17: Oboe da caccia 2 Teil 2
Voice 18: Oboe 2 Teil 3
Voice 19: Text Teil 1
Voice 20: Text Teil 2
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 656
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Christmas Oratorio BWV248
Genre: oboe & oboe d'amore orchestra excerpts
Edition: Crozzoli
Partiture: no

Print Number: 660
Composer 1: Vivaldi, Antonio
Title: Concerto in Sol minore FXII no. 4
Genre: chamber concerto for recorder, oboe and bassoon
Key: g
Voice 1: flauto
Voice 2: oboe
Voice 3: fagotto
Editor: Antonio Fanna
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 661
Composer 1: Platti, Giovanni Benedetto (--1763)
Title: Sonate für Oboe und Basso continuo
Genre: oboe and continuo
Key: c
Editor: Günter Hausswald
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 662
Composer 1: Vivaldi, Antonio
Title: Sonate c minor RV53 (incomplete)
Genre: oboe and continuo
Key: c
Voice 1: oboe
Edition: Schott
Partiture: no

Print Number: 663
Composer 1: Vivaldi, Antonio
Title: Sonata in Do minore per Oboe e Basso continuo F XV no. 2
Genre: oboe and continuo
Key: c
Editor: Gian Francesco Malipiero
Edition: Ricordi
Partiture: yes

Print Number: 664
Title: Trio de la Chambre Tome premier
Genre: 2 dessus and continuo
Edition: manuscript
Partiture: yes

Print Number: 665
Composer 1: Umstatt, Joseph
Title: Concerti per violino
Genre: violin concerto
Editor: Ladislav Kačic
Edition: Editio Accentus Musicalis
Partiture: yes

Print Number: 666
Composer 1: Zimmermann, Anton
Title: Serenata affettuosa per La quaresima
Genre: orchestra (2cl, 2cor, strings)
Editor: Róbert Šebesta
Edition: Editio Accentus Musicalis
Partiture: yes

Print Number: 667
Composer 1: Milde, Ludwig
Title: Studien op. 24 über Tonleiter und Akkorderlegungen für Fagott (Studies on scales and broken chords for bassoon)
Genre: bassoon etudes
Edition: Hofmeister
Partiture: no

Print Number: 668
Composer 1: Händel, Georg Friedrich
Title: Triosonaten op. 5 für 2 Violinen und Cembalo Band I
Genre: trosonatas for 2 violins
Key: A; D
Voice 1: violin 1
Voice 2: violin 2
Voice 3: continuo
Editor: Karl Schleifer
Edition: Peters
Partiture: yes

Print Number: 669
Composer 1: Zeljenka, Ilja (1932--)
Title: Dychové trio pre flauto, hoboj a fagot
Genre: trio for flute, oboe and bassoon
Voice 1: flauto
Voice 2: oboe
Voice 3: fagotto
Edition: Slovenský hudobný fond
Partiture: yes

Print Number: 670
Composer 1: Reuter, Fritz
Title: Praktisches Generalbass-spielen
Genre: continuo etudes
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 671
Composer 1: Saint-Saëns, Camille
Title: Sonate pour basson & piano op. 168
Genre: bassoon and piano
Edition: Durand
Partiture: yes

Print Number: 673
Composer 1: Beethoven, Ludvig van (1770--1827)
Title: Für Elise zur Erinnerung
Genre: piano
Key: a
Composition Year: 1808
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 674
Composer 1: Evanescence
Title: Hello
Genre: soprano and piano
Key: b
Edition: Nolan (amadeus88), arrangement
Partiture: yes

Print Number: 675
Composer 1: Tiersen, Yann
Title: Comptine d'un autre été l'aprés M
Genre: piano
Key: e
Edition: Rui Sousa
Partiture: yes

Print Number: 677
Composer 1: Glass, Philip
Title: Metamorphosis One
Genre: piano
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 678
Composer 1: Bach, Carl Philipp Emanuel
Title: Polonaise BWV Anh. 125
Genre: piano
Key: g
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 679
Composer 1: Beethoven, Ludvig van
Title: Sonata no. 14 „Moonlight“ op. 27, no. 2 (incomplete)
Genre: piano
Key: cis
Edition: Mutopia
Partiture: yes

Print Number: 680
Composer 1: Clementi, Muzio
Title: Sonatina 2
Genre: piano
Key: G
Edition: Mutopia
Partiture: yes

Print Number: 681
Composer 1: Frescobaldi, Girolamo (1583--1643)
Title: Gagliarda Prima, Gagliarda Seconda
Genre: harpsichord
Key: a; g
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 682
Composer 1: Froberger, Johann Jakob (1616--1667)
Title: Lamento sopra la dolorosa perdita della Real Mstà di Ferdinando IV, Ré de Romani
Genre: harpsichord
Key: C
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 683
Composer 1: Froberger, Johann Jakob (1616--1667)
Title: Lamento sopra la dolorosa perdita della Real Mstà di Ferdinando IV, Ré de Romani
Genre: harpsichord
Key: C
Edition: modern
Partiture: yes

Print Number: 684
Composer 1: Sweelinck, Jan Pieterszoon (1562--1621)
Title: Variations on dance tunes, 65. Balletto del granduca SWV319
Genre: harpsichord
Key: G
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 685
Composer 1: Satie, Eric
Title: 6 Gnossiennes
Genre: piano
Key: f
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 686
Composer 1: Heller, Stephen (1813--1888)
Title: Zastaveníčko/Ständchen/Sérénade op. 47, č. 19
Genre: piano
Key: C
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 687
Composer 1: Various
Title: Popular bass schemes
Genre: bass ornamentation
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 688
Composer 1: Marcello, Alessandro (1684--1750)
Title: Oboe Concerto d minor
Genre: oboe concerto
Key: d
Edition: modern after D-Dl Mus 1-0-1
Partiture: yes

Print Number: 689
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Concerto III
Genre: harpsichord
Key: d
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 690
Composer 1: Mozart, Wolfgang Amadeus
Title: Suite KV399
Genre: piano
Key: C
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 691
Composer 1: Satie, Erik (1866--1925)
Title: Troisième Gymnopédie
Genre: piano
Key: a
Composition Year: 1888
Edition: Les Éditions Outremontaises
Partiture: yes

Print Number: 692
Composer 1: Froberger, Johann Jakob
Title: Capriccio
Genre: harpsichord
Key: d
Edition: Stainer & Bell
Partiture: no

Print Number: 693
Composer 1: Froberger, Johann Jakob
Title: Capriccio
Genre: harpsichord
Key: d
Edition: Stainer & Bell
Partiture: yes

Print Number: 694
Composer 1: Duphly
Title: Rondeau
Genre: harpsichord
Key: d
Edition: facsimile
Partiture: no

Print Number: 695
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Sonata quarta & Sonata quinta (Continuation des Sonates Methodiques)
Genre: treble and continuo
Key: Bes; d
Composition Year: 1732
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 696
Composer 1: Dowland, John (1563--1626)
Title: If my complaints could passions move
Genre: choir
Key: g
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 697
Composer 1: Dowland, John (1563--1626)
Title: Can she excuse my wrongs
Genre: choir
Key: d
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 698
Composer 1: Dowland, John (1563--1626)
Title: Flow, my tears (Lacrimae)
Genre: alto and continuo
Key: a
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 699
Composer 1: Dowland, John (1563--1626)
Title: Lachrimae Antiquae
Genre: orchestra
Key: a
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 700
Composer 1: Glass, Philipp
Title: Metamorphosis Two
Genre: piano
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 701
Composer 1: Cimarosa, Domenico (1749--1801)
Title: Sonata
Genre: piano
Key: g
Edition: cadenza.ru
Partiture: yes

Print Number: 702
Composer 1: Krebs, Johann Ludwig (1713--1780)
Title: Bourré I & II
Genre: harpsichord
Key: a & A
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 703
Composer 1: Bach, Johann Sebastian (1685--1750)
Title: Bourrée
Genre: harpsichord
Key: a
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 704
Composer 1: Purcell, Henry (1659--1695)
Title: Lied; Rigadoon; Iers lied
Genre: harpsichord
Key: C; C; e
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 705
Composer 1: Händel, Georg Friedrich (1685--1759)
Title: Sonatina
Genre: harpsichord
Key: G
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 706
Composer 1: Dandrieu, Jean François (1682--1738)
Title: Rondeau
Genre: harpsichord
Key: D
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 707
Composer 1: Attaignant, Pierre (1494--1551)
Title: Gaillarde; Saltarello
Genre: harpsichord
Key: F; F
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 708
Composer 1: Fischer, Johann Kasper Ferdinand
Title: Chaconne
Genre: hapsichord
Key: a
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 709
Composer 1: Pachelbel, Johann (1653--1706)
Title: Fuga
Genre: harpsichord
Key: C
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 710
Composer 1: Hotteterre, Jacques Martin
Title: Sonate II op. III
Genre: triosonata for 2 dessus and continuo
Key: D
Edition: baroquemusic.it
Partiture: yes

Print Number: 711
Composer 1: Hotteterre, Jacques Martin
Title: Sonate II op. III
Genre: triosonata for 2 dessus and continuo
Key: D
Voice 1: basse
Edition: facsimile
Partiture: no

Print Number: 712
Composer 1: Couperin, François (1668--1733)
Title: Quatrième Prélude from L'Art de toucher le Clavecin (1716)
Genre: harpsichord
Key: D
Edition: Les Éditions Outremontaises
Partiture: yes

Print Number: 713
Title: Sonata I
Genre: sonata for violin and continuo, continuo example
Key: d
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 714
Title: Leçons Chantantes en ut 3ce Majeure
Genre: continuo example
Key: C
Voice 1: continuo
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 715
Title: Výčitky/Vorwurfsvoll/Les Reproches op. 57 č. 3
Genre: piano
Key: a
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 716
Composer 1: Händel, Georg Friedrich
Title: Allemande; Chaconne
Genre: piano
Key: a; D
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 717
Composer 1: Händel, Georg Friedrich
Title: Fughetta
Genre: piano
Key: C
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 718
Composer 1: Heller, Stephen
Title: Otčině/An die Heimat/A ma patrie op. 47 č. 2
Genre: piano
Key: C
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 719
Composer 1: Mozart, Wolfgang Amadeus
Title: Fantaisie in d (Fragment) KV397
Genre: piano
Key: d
Composition Year: 1782
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 720
Composer 1: Offenbach, Jacques
Title: Waltz from operette La belle Hélène
Genre: piano
Key: F
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 721
Composer 1: REM
Title: Losing my religion
Genre: piano
Key: a
Edition: my-piano
Partiture: yes

Print Number: 722
Composer 1: Hinkel, Volker/Freudenthaler, Peter
Title: Lemon Tree/Fool's Garden
Genre: piano
Key: e
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 723
Composer 1: Schubert, Franz (1797--1828)
Title: Deutscher Tanz/German Dance/Danse allemande
Genre: piano
Key: D
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 724
Composer 1: Anonymous
Title: Aura Lee
Genre: piano
Key: C
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 725
Composer 1: Grieg, Edward Hagerup
Title: In the Hall of the Mountain King from Peer Gynt op. 46 no. 4
Genre: piano
Key: b
Editor: A. Pero
Edition: The University Society
Partiture: no

Print Number: 726
Composer 1: Czerny, Carl
Title: Sonatina C dur
Genre: piano
Key: C
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 727
Composer 1: Czerny, Carl
Title: Sechs Grosse Chöre von G. F. Händel
Genre: four hand piano, arrangement
Key: G
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 728
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Ach Herr, strafe mich nicht, Psalm 6, TVWV7
Genre: cantate for soprano (tenor), oboe (d'amore), violin and continuo
Key: a
Editor: Klaus Hofmann
Edition: urtext Carus-Verlag
Partiture: yes

Print Number: 729
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Gott, wir danken deiner Güte BWV193/3
Genre: cantate, oboe (incomplete)
Key: G
Voice 1: oboe
Edition: Musica Rara
Partiture: no

Print Number: 730
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Nun, du wirst mein Gewissen stillen BWV78/6
Genre: cantate, oboe (incomplete)
Key: g
Voice 1: oboe
Edition: Musica Rara
Partiture: no

Print Number: 731
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Quoniam tu solus sanctus BWV236/5
Genre: mass, oboe (incomplete)
Key: e
Voice 1: oboe
Edition: Musica Rara
Partiture: no

Print Number: 732
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Gott versorget, alles Leben BWV187/5
Genre: mass, oboe (incomplete)
Key: c
Voice 1: oboe
Edition: Musica Rara
Partiture: no

Print Number: 733
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Qui tollis peccata mundi, BWV233/4
Genre: mass, oboe (incomplete)
Key: g
Edition: Musica Rara
Partiture: no

Print Number: 734
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Dein Leib, das Manna meiner Seele BWV246/13
Genre: cantate, oboe (incomplete)
Key: Bes
Voice 1: oboe
Edition: Musica Rara
Partiture: no

Print Number: 735
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Mein Jesu soll mein alles sein, BWV75/3
Genre: cantate, oboe (incomplete)
Key: G
Voice 1: oboe
Edition: Musica Rara
Partiture: no

Print Number: 736
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Ich habe meine Zuversicht, BWV188/1
Genre: cantate, oboe (incomplete)
Key: F
Voice 1: oboe
Edition: Musica Rara
Partiture: no

Print Number: 737
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Qui tollis peccata mundi
Genre: mass, oboe (incomplete)
Key: c
Voice 1: oboe
Edition: Musica Rara
Partiture: no

Print Number: 738
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Ich will an den Himmel denken
Genre: cantate, oboe (incomplete)
Key: g
Voice 1: oboe
Edition: Musica Rara
Partiture: no

Print Number: 739
Composer 1: Couperin, Louis
Title: Prelude de Mons. Couperin
Genre: harpsichord
Key: g
Edition: manuscript
Partiture: yes

Print Number: 740
Composer 1: Milde, Ludvík
Title: Concert studies op. 26
Genre: etudes, bassoon (incomplete)
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 741
Composer 1: Monteverdi, Claudio
Title: Sancta Maria a 2 e BC
Genre: aria for 2 voices and continuo
Key: d
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 742
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Wer nur den lieben Gott lässt walten BWV93/6
Genre: cantate (incomplete) for soprano, oboe and continuo
Key: g
Voice 1: oboe 1
Editor: Markus Müller
Edition: bachsoboe.de
Partiture: yes

Print Number: 743
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Was Gott tut, das ist wohlgetan BWV98/3
Genre: cantate (incomplete) for soprano, oboe and continuo
Key: c
Voice 1: oboe 1
Editor: Markus Müller
Edition: bachsoboe.de
Partiture: yes

Print Number: 744
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Concerto in F
Genre: oboe concerto
Key: F
Voice 1: oboe solo
Voice 2: piano reduction
Editor: R. P. Block
Edition: Nova Music
Partiture: no

Print Number: 745
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Partita g minor for oboe solo (from BWV1013)
Genre: arrangement oboe solo
Key: g
Editor: Hagen Wangenheim
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 746
Composer 1: Kuhlau, F
Title: Sechs kleine Variationen über ein oesterreichisches Volkslied
Genre: piano
Key: G
Edition: Litolff
Partiture: yes

Print Number: 747
Composer 1: Couperin, François
Title: Concert Instrumental sous le titre d'Apotheose
Genre: trio
Key: g
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 748
Composer 1: Albinoni, Tommaso
Title: Concerto per l'Oboe op. VII no. 3
Genre: oboe concerto
Key: Bes
Voice 1: oboe concertante
Editor: Bernhard Paumgartner
Edition: Hawkes & Son
Partiture: no

Print Number: 749
Composer 1: Albinoni, Tommaso
Title: Concerto VI op. 7
Genre: oboe concerto
Key: D
Composition Year: 1715
Voice 1: hautbois primo
Edition: facsimile
Partiture: no

Print Number: 750
Composer 1: Dandrieu
Title: Principes d'Accompagnement du Clavecin (incomplete)
Genre: continuo treatise
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 751
Composer 1: Schäfer, Christian
Title: Sight reading Exercises, Part I, op. 45
Genre: piano etudes
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 752
Composer 1: Czerny, Carl
Title: 160 Kurze Übungen, op. 821
Genre: piano etudes
Edition: Peters
Partiture: no

Print Number: 753
Composer 1: Zelenka, Jan Dismas
Title: Sonata VI
Genre: quartet 2 oboes, bassoon and continuo
Key: c
Voice 1: oboe 1
Edition: Hortus musicus Bärenreiter
Partiture: no

Print Number: 754
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Polonéza (Knižočka Anny Magdalény Bachovej, no. 16)
Genre: piano
Key: d
Edition: modern
Partiture: yes

Print Number: 755
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Malé prelúdiá no. 3, BWV927
Genre: piano
Key: F
Edition: modern
Partiture: yes

Print Number: 756
Composer 1: Czerny, Carl
Title: Etudes no. 6--14
Genre: piano, etudes
Edition: Edition Peters
Partiture: yes

Print Number: 757
Composer 1: Lemoine, Henri
Title: Allegretto
Genre: piano etudes
Key: C
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 758
Composer 1: Unknown
Title: Allegro legiero
Genre: piano etudes
Key: C
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 759
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Christmas oratorio, recitativo no. 61
Genre: recitativo tenor, 2 oboe d'amore and continuo
Key: D
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 760
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Christmas oratorio, recitativo no. 3
Genre: recitativo alto, 2 oboe d'amore and continuo
Key: A
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 761
Composer 1: Duvernoy, Jean Baptiste
Title: Allegretto
Genre: piano etudes
Key: C
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 762
Composer 1: Lemoine, Henri
Title: Allegretto
Genre: piano etudes
Key: C
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 763
Composer 1: Petzold, Chr
Composer 2: Anonymous
Title: Menuet, BWV Anh. 114; Menuet
Genre: piano
Key: G; F
Edition: modern russian
Partiture: yes

Print Number: 764
Composer 1: Anonymous
Title: Menuet, BWV Anh. 132
Genre: piano
Key: d
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 765
Composer 1: Anonymous
Title: Polonaise BWV Anh. 119
Genre: piano
Key: g
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 766
Composer 1: Schumann, Robert
Title: Wilder Reiter from Album for children
Genre: piano
Key: a
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 767
Composer 1: Unknown
Title: Auf dem See
Genre: piano
Key: D
Edition: Edition Peters
Partiture: yes

Print Number: 768
Composer 1: Unknown
Title: Nemocná loutka, Die Kranke Puppe
Genre: piano
Key: cis
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 769
Composer 1: Unknown
Title: Allegro moderato
Genre: piano
Key: F
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 770
Composer 1: Unknown
Title: Molto vivace energico
Genre: piano etudes
Key: C
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 771
Composer 1: Unknown
Title: Allegro; Molto Allegro
Genre: piano etudes
Key: F
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 772
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Dvojhlasné invencie, trojhlasné invencie
Genre: harpsichord
Editor: Vilém Kurz
Edition: Opus
Partiture: yes

Print Number: 773
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Malé prelúdiá a Fugety
Genre: harpsichord
Editor: Vilém Kurz
Edition: Opus
Partiture: yes

Print Number: 774
Composer 1: Šurin, Stanislav
Title: Deux chansons élégiaques pour chant et piano
Genre: soprano and piano
Edition: Tribus Musicae
Partiture: no

Print Number: 775
Composer 1: Mozart, Wolfgang Amadeus
Title: Concerto KV191
Genre: bassoon concerto
Key: Bes
Voice 2: piano reduction
Editor: H. Kling
Edition: Breitkopf
Partiture: no

Print Number: 776
Composer 1: Various
Title: Škola hry na altovou zobcovou flétnu, první díl
Genre: recorder etudes
Editor: Daniel, Ladislav
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 777
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Sechs Partiten
Genre: harpsichord
Composition Year: 1731
Editor: Rudolf Steglich
Edition: urtext, Henle Verlag
Partiture: yes

Print Number: 778
Composer 1: Czerny, Carl
Title: Škola zběhlosti, op. 299 sešit 1
Genre: piano etudes
Editor: K. Hoffmeister
Edition: Mojmír Urbánek
Partiture: yes

Print Number: 779
Composer 1: Jirásek, Ivo
Title: Tanečky a písničky
Genre: wind instrument and piano
Composition Year: 1986
Voice 1: solo
Edition: Panton
Partiture: yes

Print Number: 780
Composer 1: Musorgskij, Modest
Title: Obrázky z výstavy
Genre: piano
Editor: Holzknecht, Václav
Edition: Orbis
Partiture: yes

Print Number: 781
Composer 1: Čajkovskij, Piotr
Title: Album pre mládež op. 39
Genre: piano
Editor: Kaprál, V.
Edition: Štátne hudobné vydavateľstvo
Partiture: yes

Print Number: 782
Composer 1: Various
Title: Klavírna škola pre začiatočníkov
Genre: piano etudes
Editor: Böhmová, Z.
Editor: Grünfeldová, A.
Editor: Sarauer, A.
Edition: Bärenreiter
Partiture: yes

Print Number: 783
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Es ist euch gut, dass ich hingehe BWV108
Genre: cantate oboe d'amore, bass, strings, continuo (incomplete)
Key: A
Voice 1: oboe d'amore
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 784
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Bereitet die Wege, bereitet die Bahn! BWV132/1
Genre: soprano, oboe d'amore, strings and continuo (incomplete)
Key: A
Voice 1: oboe d'amore (non transposed)
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 785
Composer 1: Heinichen, Johann David
Title: Sonata a 3 (Seibel 254)
Genre: triosonate for oboe, viola da gamba and continuo
Key: Bes
Voice 1: oboe
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 786
Composer 1: Froberger, Johann Jacob
Title: Suite
Genre: harpsichord
Key: C
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 787
Composer 1: Froberger, Johann Jacob
Title: 2 suites
Genre: harpsichord
Key: a; d
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 788
Composer 1: Froberger, Johann Jacob
Title: Suite
Genre: harpsichord
Key: A
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 789
Composer 1: Scarlatti, Domenico
Title: Essercizio 1 (Esserciii per Gravicembalo)
Genre: harpsichord
Key: d
Composition Year: 1739
Editor: Gouin, P.
Edition: Les Éditions Outremontaises
Partiture: yes

Print Number: 790
Composer 1: Blitheman, William
Title: In Nomine (no. 50 from Fitzwilliam Virginal Book)
Genre: harpsichord
Key: d
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 791
Composer 1: Anonymous
Title: Ecce homo
Genre: orchestra
Key: c
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 792
Composer 1: Anonymous
Title: Unermessene Gutthat der Göttlichen Liebe
Genre: orchestra
Key: c
Voice 1: Oboe Solo
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 793
Composer 1: Charpentier, Marc-Antoine
Title: Te Deum H146
Genre: orchestra
Key: D
Voice 1: continuo
Edition: Bärenreiter
Partiture: no

Print Number: 794
Composer 1: Quantz, Johann Joachim
Title: Sonata in C major
Genre: triosonata for recorder, traverso and continuo
Key: C
Edition: Hinnenthal Verlag, Kassel
Partiture: yes

Print Number: 795
Composer 1: Mozart, Wolfgang Amadeus
Title: Mass in C major K. 257
Genre: orchestra
Key: C
Voice 1: oboe 1 & 2
Edition: modern, partify
Partiture: no

Print Number: 796
Composer 1: Anonym
Title: Ouvertüre in D (237, Sonsfeld-Sammlung)
Genre: trumpet, 3 oboes, 2 bassoons
Key: D
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 3
Editor: Martin Lubenow
Edition: Musiche Varie
Partiture: no

Print Number: 797
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Cantata Aus tiefer Not BWV 38/3
Genre: cantata
Key: a
Edition: modern
Partiture: yes

Print Number: 798
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Cantata Aus tiefer Not BWV 38
Genre: cantata
Key: a
Voice 2: oboe 2 (incomplete)
Editor: Markus Müller
Edition: bachsoboe.de
Partiture: no

Print Number: 799
Composer 1: Graun, Johann Gottlieb
Title: Concerto in D major GraunWV Cv
Genre: concerto oboe d'amore and strings
Key: D
Editor: Andreas Czerney
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 800
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: aria Ich folge dir gleichfalls (Johannes Passion BWV245)
Genre: aria soprano, traverso, continuo
Key: Bes
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 801
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Trio no. 3 (Essercizii musici, TWV42
Genre: triosonata oboe violin continuo
Key: g
Editor: Gil Garty
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 802
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Oboe Concerto in c minor TWV51
Genre: oboe concerto
Key: c
Voice 1: oboe solo
Voice 2: cembalo
Voice 4: violino secondo
Voice 5: viola
Editor: Nils Jönsson
Edition: modern urtext
Partiture: yes

Print Number: 803
Composer 1: Morel
Title: Chaconne en Trio
Genre: traverso, gamba, continuo
Key: G
Edition: Les Editions du Héron Mélomane
Partiture: yes

Print Number: 804
Composer 1: Clérambault
Title: La Magnifique
Genre: triosonata 2 dessus, continuo
Key: e
Edition: modern
Partiture: yes

Print Number: 805
Composer 1: Vivaldi, Antonio
Title: aria Esurientes from Magnificat no. 6 RV610
Genre: aria 2 sopranos continuo
Key: Bes
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 806
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: cantata Mit Fried und Freud (BWV125)
Genre: cantata
Key: e
Voice 1: corno (incomplete)
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 807
Composer 1: Vivaldi, Antonio
Title: aria Gelido in ogni vena (from opera Il Farnace)
Genre: aria soprano, strings, continuo
Key: f
Voice 1: violoncello
Edition: modern
Partiture: yes

Print Number: 808
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Sonate G moll BWV1030b
Genre: transcription sonata oboe obligato harpsichord
Key: g
Editor: Raymond Meylan
Edition: Henry Litolff's Verlag (Peters)
Partiture: yes

Print Number: 809
Composer 1: Lully, Jean Baptiste
Title: Pasacaille (from Persée, Acte V)
Genre: orchestra
Editor: Luca Albanese
Edition: modern transcription of Ch. Ballard edition
Partiture: yes

Print Number: 810
Composer 1: Bull, John
Title: In Nomine (The Fitzwilliam Virginal Book, no. CXIX)
Genre: harpsichord solo
Key: a
Edition: modern
Partiture: yes

Print Number: 811
Composer 1: Lully, Jean Baptiste
Title: Air des Espagnol
Genre: orchestra
Key: Bes
Edition: modern
Partiture: yes

Print Number: 812
Composer 1: Lully, Jean Baptiste
Title: Gigue Les Genies et les Fées (Prologue, Seconde Entrée from Roland, Suite)
Genre: orchestra
Key: d
Edition: baroquemusic.it
Partiture: yes

Print Number: 813
Composer 1: Campra, André
Title: Forlana (from Le Carnaval de Venise)
Genre: orchestra
Key: g
Composition Year: 1699
Editor: Marc Lanoiselée
Edition: d'après fond Philidor BNF
Partiture: yes

Print Number: 814
Composer 1: Marais, Marin
Title: Menuet (92)
Genre: dessus continuo
Key: b
Edition: HL
Partiture: yes

Print Number: 815
Composer 1: Quinault
Title: Gavotte du Roy
Key: g
Voice 1: dessus
Edition: Plaisirs de musique
Partiture: no

Print Number: 816
Composer 1: Lully, Jean Baptiste
Title: Pasacaille (Act V, Armide)
Genre: orchestra
Key: g
Composition Year: 1686
Editor: Allen Garvin
Edition: modern
Partiture: yes

Print Number: 817
Composer 1: Campra, André
Title: La Bretagne (Passe Pied) from Télémaque
Genre: dessus continuo
Key: e
Edition: The Brand Fachverlag
Partiture: yes

Print Number: 818
Composer 1: Gervais, Charles-Hubert
Title: Bourée La Savoy (from opera Méduse)
Genre: 2 dessus + continuo
Key: g
Composition Year: 1697
Edition: Hudební lahudky
Partiture: yes

Print Number: 819
Title: No sé yo cómo es
Genre: soprano continuo
Key: a
Edition: modern
Partiture: yes

Print Number: 820
Composer 1: Hidalgo, Juan
Title: aria Esperar, sentir, morir
Genre: soprano + continuo
Key: d
Edition: modern
Partiture: yes

Print Number: 821
Composer 1: Campra, André
Title: La Bretagne from Télémaque
Genre: dessus + continuo
Key: g
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 822
Composer 1: Lully, Jean-Baptiste
Title: Roland suite LWV65
Genre: orchestra
Key: d
Editor: Mario Bolognani
Edition: baroquemusic.it
Partiture: yes

Print Number: 823
Composer 1: Penella, Manuel
Title: El Gato Montés
Genre: bassoon quartet arrangement
Key: g
Voice 1: bassoon 1
Editor: O. Llacer arranger
Edition: fagotizm.narod.ru
Partiture: no

Print Number: 824
Composer 1: Locke, Mathew
Title: Suite Nr. 1
Genre: recorder + continuo
Key: g
Editor: Franz Müller-Busch
Edition: Girolamo
Partiture: yes

Print Number: 825
Composer 1: Reichenauer, J. A.
Title: Suite B dur nr. 2
Genre: orchestra
Key: Bes
Voice 1: oboe 1
Edition: modern
Partiture: no

Print Number: 826
Composer 1: Muffat, Georg
Title: Sonata II Armonico Tributo
Genre: orchestra
Key: g
Voice 1: violino 1
Edition: modern
Partiture: no

Print Number: 827
Composer 1: Mendelssohn Bartholdy, Felix
Title: Hochzeitmarsch from Ein Sommernachtstraum
Genre: oboe + bassoon arrangement
Key: C
Voice 1: oboe
Voice 2: bassoon
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 828
Composer 1: Mozart, Wolfgang Amadeus
Title: Konzert in B für Klavier und Orchester KV595
Genre: piano and orchestra
Key: Bes
Voice 1: oboe II (incomplete)
Edition: modern
Partiture: no

Print Number: 829
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Sonate e moll (Solo XI aus Essercizii Musici)
Genre: oboe + continuo
Key: e
Voice 1: oboe
Editor: Hugo Ruf
Edition: B. Schott's Söhne
Partiture: yes

Print Number: 830
Composer 1: Gravani, Peregrinus
Title: Aria (Grundlose Triebe)
Genre: alto, viola solo, violins + continuo
Key: Es
Voice 1: organo
Editor: Hana Zelníčková
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 831
Composer 1: Gravani, Peregrinus
Title: Ave Regina
Genre: alto, violins + continuo
Key: F
Voice 1: organo
Editor: Hana Zelníčková
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 832
Composer 1: Gravani, Peregrinus
Title: Offertorium pro omni festivitate
Genre: canto, traversos, violins + continuo
Key: F
Voice 1: organo
Editor: Hana Zelníčková
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 833
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Quartett from Tafel-Musik I. Teil
Genre: quartet for traverso, oboe, violin, continuo
Key: G
Voice 1: violine
Edition: Bärenreiter Ausgabe
Partiture: no

Print Number: 834
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Schmecket und sehet TWV1
Genre: cantate soprano, oboe and continuo
Key: g
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 835
Composer 1: Mozart, Wolfgang Amadeus
Title: Non Più Andrai from Noces de Figaro (Scena VIII no. 8-10)
Genre: opera
Key: G, C
Voice 1: bassoon 2
Edition: modern
Partiture: no

Print Number: 836
Composer 1: Mozart, Wolgang Amadeus
Title: Fra gli amplesi from Cosi fan Tutte no. 29
Genre: opera
Key: A
Voice 1: bassoon 2
Edition: modern
Partiture: no

Print Number: 837
Composer 1: Mozart, Wolfgang Amadeus
Title: Se vuol Ballare no. 3 of Scene II Cavatina from Les Noces de Figaro
Genre: opera
Key: F
Voice 1: bassoon 2
Edition: modern
Partiture: no

Print Number: 838
Composer 1: Mozart, Wolfgang Amadeus
Title: Fin ch'han Dal Vino no. 11 from Don Giovanni
Genre: opera
Key: Bes
Voice 1: bassoon 2
Edition: modern
Partiture: no

Print Number: 839
Composer 1: Mozart, Wolgang Amadeus
Title: Sinfonia from La finta semplice KV51 (46a)
Genre: opera
Key: D
Voice 1: bassoon 2
Edition: Bärenreiter Verlag
Partiture: no

Print Number: 840
Composer 1: Beethoven, Ludwig van
Title: Romance for Violin and Orchestra in G major, op. 40
Genre: orchestra
Key: G
Voice 1: bassoon 1 + 2
Edition: modern
Partiture: no

Print Number: 841
Composer 1: Dusík
Title: Pieseň o rodnej zemi
Genre: orchestra
Key: A
Voice 1: bassoon 1 + 2
Edition: modern
Partiture: no

Print Number: 842
Composer 1: Campra, André
Title: Rigaudon
Genre: organ
Key: A
Edition: NoteWorthy freescores.com
Partiture: yes

Print Number: 843
Composer 1: Clarke, J
Title: Trumpet Tune and Air
Genre: organ
Key: D
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 844
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Quartett from Tafelmusik
Genre: quartet for rec/bsn, 2 traversos and continuo
Key: d
Voice 1: bassoon/cello
Edition: modern
Partiture: yes

Print Number: 845
Composer 1: Mozart, Wolfgang Amadeus
Title: Sonate für Fagott und Violoncello K292
Genre: sonate for bassoon and cello
Key: Bes
Composition Year: 1775
Editor: Jörg Model
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 846
Composer 1: Bailly, Henri de
Title: Pasacalle
Genre: soprano and continuo
Key: g
Edition: modern
Partiture: yes

Print Number: 847
Composer 1: Unknown
Title: Charivari
Genre: dance music
Key: d
Voice 1: dessus
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 848
Composer 1: Rameau, Jean-Philippe
Title: Pigmalion, acte de ballet mis en musique
Genre: opera
Key: G
Voice 1: flutes/hautbois
Edition: modern
Partiture: no

Print Number: 849
Composer 1: Scarlatti
Title: Menuett
Genre: oboe band
Key: G
Edition: modern
Partiture: yes

Print Number: 850
Composer 1: Lully, Jean Baptiste
Title: Batteries des tambours (La Retraitte), L'air des hautbois
Genre: oboe band
Key: C
Editor: Markus Müller
Edition: modern
Partiture: yes

Print Number: 851
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Applicatio in C dur aus dem Clavierbüchlein für Wilhelm Friedemann Bach
Genre: harpsichord
Key: C
Edition: modern
Partiture: yes

Print Number: 853
Composer 1: Couperin, François
Title: Septième Concert from Les Gouts réunis
Genre: dessus + continuo
Key: g
Edition: facsimile
Partiture: yes

Print Number: 854
Composer 1: Vivaldi, Antonio
Title: Concerto in F major, RV457 FVII no.12 PV318
Genre: oboe concerto
Key: F
Voice 1: oboe solo
Voice 3: violino secondo
Voice 4: viola
Edition: lilypond L
Partiture: yes

Print Number: 855
Composer 1: Eben, Petr
Title: Modlitba sv. Františa z Assisi
Genre: soprano + piano
Key: C
Edition: modern
Partiture: yes

Print Number: 856
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: aria Qui Sedes from b minor Mass (BWV232)
Genre: alto, oboe d'amore + strings
Key: b
Voice 1: oboe d'amore I
Voice 3: violino II
Voice 4: viola
Editor: Michel Rondeau 
Edition: modern Gatineau (partiture)
Partiture: yes

Print Number: 857
Composer 1: Vivaldi, Antonio
Title: duet Esurientes from Magnificat
Genre: 2 sopranos + continuo
Key: Bes
Edition: modern
Partiture: yes

Print Number: 858
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Nimm, was dein ist, und gehe hin BWV144
Genre: cantate
Key: d
Voice 1: oboe d'amore (incomplete)
Editor: Markus Müller
Edition: bachsoboe.de
Partiture: no

Print Number: 859
Composer 1: Fasch, Johann Friedrich (1688--1758)
Title: Ouverture in Bes à 2 Chori FWVK
Genre: orchestra
Key: Bes
Voice 1: Chori Primi
Edition: Mirabile Dictu
Partiture: no

Print Number: 860
Composer 1: Fasch, Johann Friedrich (1688--1758)
Title: Concerto für 2 Flöten, 2 Oboen, 2 Fagotte, Streicher und BC
Genre: multiple concerto
Key: d
Voice 2: Hautbois II
Editor: Uta Wald
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 861
Composer 1: Bodinus, Sebastian
Title: Sonata IV
Genre: triosonata violin oboe continuo
Key: d
Voice 2: Secundo
Edition: facsimile
Partiture: no

Print Number: 862
Composer 1: Mazák, Alberik
Title: Ave Maria no. 42 from Cultus harmonicus I
Genre: soprano, 2 violins, continuo
Key: d
Edition: mazak.shd.cz
Partiture: yes

Print Number: 863
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: Trio 12 from Essercizii Musici
Genre: oboe, cembalo obligato, continuo
Key: Es
Voice 1: oboe
Editor: Johann Tufvesson
Edition: lysator.liu.se
Partiture: yes

Print Number: 864
Composer 1: Philidor
Title: Gavotte from Carousel de La Grande Écurie
Genre: oboe band
Key: C
Composition Year: 1686
Voice 1: orginal
Voice 2: partial reconstruction
Voice 3: full realisation
Edition: modern
Partiture: yes

Print Number: 865
Composer 1: Lassus, Orlando di
Title: Exsurgat Deus
Genre: choir
Key: F
Voice 1: cantus
Edition: modern
Partiture: no

Print Number: 866
Composer 1: Schneider-Trnavský, Mikuláš (1886--1958)
Title: Missa Pastoralis Alma nox
Genre: orchestra, choir, soloists
Key: G
Voice 1: oboe 1
Edition: JP2014
Partiture: no

Print Number: 867
Composer 1: Anonymous
Title: Veni dilecta mea
Genre: aria (2 sopranos and continuo)
Key: F
Edition: modern, hand-written
Partiture: yes

Print Number: 868
Composer 1: Mazák, Alberik
Title: Si bona
Genre: aria (canto, basso, violins, continuo)
Key: G
Edition: modern
Partiture: yes

Print Number: 869
Composer 1: Boismortier, Joseph Bodin de
Title: Triosonate a minor opus XXXVII/5
Genre: triosonate treble, bass, continuo
Key: a
Editor: Hugo Ruf
Edition: Schott
Partiture: yes

Print Number: 870
Composer 1: Brod Henri de (1799--1839)
Title: Méthode de hautbois (incomplete)
Genre: oboe method
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 871
Composer 1: Dowland, John
Title: Come Again, Sweet Love
Genre: arrangement, soprano and piano
Key: G
Editor: David Siebert
Edition: modern
Partiture: yes

Print Number: 872
Composer 1: Bach, Joseph Sebastian
Title: Sinfonia from BWV21
Genre: cantate
Key: d
Voice 1: oboe
Edition: modern
Partiture: no

Print Number: 873
Composer 1: Anonymous
Title: The Dashing White Sergeant
Genre: duo violin and viola
Key: G
Edition: 
Partiture: yes

Print Number: 874
Composer 1: Anonymous
Title: Dashing White Sergeant
Genre: treble and chords
Key: D
Edition: modern
Partiture: yes

Print Number: 875
Composer 1: Anonymous
Title: The Tythe Pig (Jig)
Genre: treble and chords
Key: G
Edition: modern
Partiture: yes

Print Number: 877
Composer 1: Boismortier, Joseph Bodin de (1682--1765)
Title: Sonata op. XXXVII/2
Genre: trio treble, bass and continuo
Key: e
Edition: Hortus Musicus
Partiture: yes

Print Number: 878
Composer 1: Charpentier, M. A.
Title: Te Deum
Genre: orchestra, choir, solo
Key: D
Voice 1: oboe
Edition: modern
Partiture: no

Print Number: 879
Composer 1: Fasch, Johann Friedrich
Title: Triosonata e minor
Genre: triosonata 2 oboes and continuo
Key: e
Voice 3: bassoon
Edition: modern
Partiture: no

Print Number: 880
Composer 1: Händel, Georg Fiedrich (1685--1759)
Title: Trio Sonata in Bb major (HWV388)
Genre: triosonata 2 oboes and continuo
Key: Bes
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Voice 3: bassoon (arranged in G)
Voice 4: bassoon (in Bb)
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 881
Composer 1: Purcell, Henry (1659--1695)
Title: Sonata 12 of Three Parts (1683)
Genre: triosonate
Key: F
Voice 1: oboe
Voice 3: bassoon
Voice 4: cello (in D)
Edition: modern
Partiture: yes

Print Number: 882
Composer 1: Purcell, Henry (1659--1695)
Title: Passacaglia
Key: g
Voice 1: oboe
Voice 2: flute
Voice 3: oboe d'amore (transposed to bes)
Voice 4: bassoon
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 883
Composer 1: Dornel, Louis Antoine
Title: Triosonata e minor
Genre: triosonate two treble, continuo
Key: e
Voice 1: oboe
Voice 3: bass
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 885
Composer 1: Lully, Jean Baptiste
Title: Passacaille from Acis & Galatee
Genre: opera
Key: d
Voice 1: cello
Edition: LV
Partiture: no

Print Number: 886
Composer 1: Rebel, Jean Féry
Title: Cahos
Genre: orchestra
Key: d
Edition: period
Partiture: yes

Print Number: 887
Composer 1: Lully, Jean Baptiste
Title: Choeur de Divinitez from Le triomphe de l'amour
Genre: choir and orchestra
Key: Bes
Voice 1: cello
Edition: LV
Partiture: no

Print Number: 888
Composer 1: Telemann, Georg Philipp
Title: XIIX Canons mélodieux ou VI. Sonates en duo
Genre: bassoon duo
Key: G; g; D; d; A; a
Composition Year: 1738
Editor: Johann Tufvesson
Edition: lysator
Partiture: yes

Print Number: 889
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Kommt eilet und laufet, BWV249, Easter Oratorio
Genre: orchestra & choir
Key: D
Voice 1: oboe and oboe d'amore I
Voice 2: oboe II
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 890
Composer 1: Bach, Johann Sebastian
Title: Magnificat BWV243
Genre: orchestra & choir
Key: D
Voice 2: oboe and oboe'damore II
Editor: Calebe Barros
Edition: 
Partiture: no

Print Number: 891
Composer 1: Vivaldi, Antonio (1675--1741)
Title: Concerto in d minor
Genre: bassoon concerto
Key: d
Voice 1: bassoon
Edition: Zenemükiadó Zállalai
Partiture: no

Print Number: 892
Composer 1: Pachelbel, Johann
Title: Was Gott tut, das ist wohlgetan
Genre: arrangement, cantate
Key: Es
Voice 1: oboe d'amore 1
Edition: BES Brno
Partiture: no

